{"translation-revision-date":"2024-02-15 20:53:45+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-beta.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Show me around (10s)":["Bana etraf\u0131 g\u00f6ster (10s)"],"I'll explore on my own":["Kendim ke\u015ffedece\u011fim"],"Let us show you how to navigate the form and create this product from start to finish in no time.":["Size formda nas\u0131l gezinece\u011finizi ve bu \u00fcr\u00fcn\u00fc ba\u015ftan \u00e7abucak sona nas\u0131l olu\u015fturaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 g\u00f6sterelim."],"If the form doesn\u2019t yet have all the features you need \u2014it\u2019s still in development\u2014 you can switch to the classic editor anytime.":["Formda ihtiyac\u0131n\u0131z olan t\u00fcm \u00f6zellikler hen\u00fcz yoksa (h\u00e2l\u00e2 geli\u015ftirme a\u015famas\u0131nda) istedi\u011finiz zaman klasik d\u00fczenleyiciye ge\u00e7i\u015f yapabilirsiniz."],"Product editing tour":["\u00dcr\u00fcn d\u00fczenleme turu"],"Meet the product editing form":["\u00dcr\u00fcn d\u00fczenleme formuyla tan\u0131\u015f\u0131n"],"Next product variation":["Sonraki \u00fcr\u00fcn varyasyonu"],"Previous product variation":["\u00d6nceki \u00fcr\u00fcn varyasyonu"],"Return to main product":["Ana \u00fcr\u00fcne d\u00f6n"],"Next post":["Sonraki yaz\u0131"],"Previous post":["\u00d6nceki yaz\u0131"],"\ud83d\udd0d Preview and publish":["\ud83d\udd0d \u00d6nizlemeyi g\u00f6r\u00fcn ve yay\u0131mlay\u0131n"],"When done, use the tabs to switch between other details and settings. In the future, you\u2019ll also find here extensions and plugins.":["\u0130\u015finiz bitti\u011finde di\u011fer ayr\u0131nt\u0131lar ve ayarlar aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yapmak i\u00e7in sekmeleri kullan\u0131n. Gelecekte burada uzant\u0131lar ve eklentiler de olacak."],"With all the details in place, use the buttons at the top to easily preview and publish your product. Click the arrow button for more options.":["T\u00fcm ayr\u0131nt\u0131lar tamamland\u0131\u011f\u0131nda \u00fcr\u00fcn\u00fcn\u00fcz\u00fcn kolayca \u00f6nizlemesini g\u00f6rmek ve yay\u0131nlamak i\u00e7in \u00fcstteki d\u00fc\u011fmeleri kullan\u0131n. Daha fazla se\u00e7enek i\u00e7in ok d\u00fc\u011fmesine t\u0131klay\u0131n."],"\u2699\ufe0f Looking for more?":["\u2699\ufe0f Daha fazlas\u0131n\u0131 m\u0131 ar\u0131yorsunuz?"],"\ud83d\udce3 Tell a story about your product":["\ud83d\udce3 \u00dcr\u00fcn\u00fcn\u00fcz hakk\u0131nda bir \u00f6yk\u00fc anlat\u0131n"],"\u270d\ufe0f Set up pricing & more":["\u270d\ufe0f Fiyatland\u0131rma ve daha fazlas\u0131n\u0131 ayarlay\u0131n"],"The product form will help you describe your product field by field\u2014from basic details like name and description to attributes the customers can use to find it on your store.":["\u00dcr\u00fcn formu, ad ve a\u00e7\u0131klama gibi temel ayr\u0131nt\u0131lardan m\u00fc\u015fterilerin \u00fcr\u00fcn\u00fc ma\u011fazan\u0131zda bulmak i\u00e7in kullanabilece\u011fi \u00f6zelliklere kadar \u00fcr\u00fcn\u00fcn\u00fcz\u00fc alan baz\u0131nda tan\u0131mlaman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olur."],"Manage individual variation details in the Options tab.":["Se\u00e7enekler sekmesinde ayr\u0131 varyasyon ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131 y\u00f6netin."],"The end date of the sale must be after the start date.":["\u0130ndirimin biti\u015f tarihi, ba\u015flang\u0131\u00e7 tarihinden sonra olmal\u0131d\u0131r."],"The start date of the sale must be before the end date.":["\u0130ndirimin ba\u015flang\u0131\u00e7 tarihi, biti\u015f tarihinden \u00f6nce olmal\u0131d\u0131r."],"Please enter a valid date.":["L\u00fctfen ge\u00e7erli bir tarih girin."],"More product options":["Daha fazla \u00fcr\u00fcn se\u00e7ene\u011fi"],"Stock quantity must be a positive number.":["Stok miktar\u0131 s\u0131f\u0131rdan b\u00fcy\u00fck bir say\u0131 olmal\u0131d\u0131r."],"Weight must be higher than zero.":["A\u011f\u0131rl\u0131k s\u0131f\u0131rdan b\u00fcy\u00fck olmal\u0131d\u0131r."],"Height must be higher than zero.":["Y\u00fckseklik s\u0131f\u0131rdan b\u00fcy\u00fck olmal\u0131d\u0131r."],"Length must be higher than zero.":["Uzunluk s\u0131f\u0131rdan b\u00fcy\u00fck olmal\u0131d\u0131r."],"Width must be higher than zero.":["Geni\u015flik s\u0131f\u0131rdan b\u00fcy\u00fck olmal\u0131d\u0131r."],"Sale price cannot be equal to or higher than list price.":["Sat\u0131\u015f fiyat\u0131 liste fiyat\u0131na e\u015fit veya daha y\u00fcksek olamaz."],"Please enter a price with one monetary decimal point without thousand separators and currency symbols.":["Fiyat\u0131 l\u00fctfen binlik ay\u0131r\u0131c\u0131 ve para birimi sembolleri olmadan parasal ondal\u0131k nokta ile birlikte girin."],"Please enter a product name shorter than 120 characters.":["L\u00fctfen 120 karakterden k\u0131sa bir \u00fcr\u00fcn ad\u0131 girin."],"This field is required.":["Bu alan zorunludur."],"You cannot edit this item because it is in the Trash. Please restore it and try again.":["\u00c7\u00f6p'te oldu\u011fu i\u00e7in bu \u00f6\u011feyi d\u00fczenleyemezsiniz. L\u00fctfen geri al\u0131n ve tekrar deneyin."],"Close settings":["Ayarlar\u0131 kapat"],"Menu order":["Men\u00fc s\u0131ralamas\u0131"],"Enable reviews":["De\u011ferlendirmeleri etkinle\u015ftir"],"Products":["\u00dcr\u00fcnler"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Settings":["Ayarlar"],"{{importCSVLink}}Import your products from a CSV file{{\/importCSVLink}}.":["{{importCSVLink}}\u00dcr\u00fcnlerinizi bir CSV dosyas\u0131ndan i\u00e7e aktar\u0131n{{\/importCSVLink}}."],"We are loading 9 sample products into your store":["Ma\u011fazan\u0131za 9 adet \u00f6rnek \u00fcr\u00fcn y\u00fckl\u00fcyoruz"],"View less product types":["Daha az \u00fcr\u00fcn t\u00fcr\u00fc g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"View more product types":["Daha fazla \u00fcr\u00fcn t\u00fcr\u00fc g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"What product do you want to add?":["Hangi \u00fcr\u00fcn\u00fc eklemek istiyorsunuz?"],"A tangible item that gets delivered to customers.":["M\u00fc\u015fterilere teslim edilen maddi bir \u00fcr\u00fcn."],"A digital product like service, downloadable book, music or video.":["Hizmet, indirilebilir kitap, m\u00fczik veya video gibi dijital bir \u00fcr\u00fcn."],"A product with variations like color or size.":["Renk veya beden gibi \u00e7e\u015fitleri olan bir \u00fcr\u00fcn."],"A collection of related products.":["\u0130lgili \u00fcr\u00fcnlerden olu\u015fan bir koleksiyon."],"Link a product to an external website.":["Bir \u00fcr\u00fcn\u00fc harici bir web sitesine ba\u011flay\u0131n."],"can\u2019t decide?":["karar veremez misiniz?"],"Load sample products and see what they look like in your store.":["\u00d6rnek \u00fcr\u00fcnleri y\u00fckleyin ve ma\u011fazan\u0131zda nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnd\u00fcklerini g\u00f6r\u00fcn."],"Can\u2019t find your product type? {{sbLink}}Start Blank{{\/sbLink}} or {{LspLink}}Load Sample Products{{\/LspLink}} to see what they look like in your store.":["\u00dcr\u00fcn t\u00fcr\u00fcn\u00fcz\u00fc bulam\u0131yor musunuz? Bo\u015f ba\u015flat\u0131n veya ma\u011fazan\u0131zda nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnd\u00fcklerini g\u00f6rmek i\u00e7in {{LspLink}}\u00f6rnek \u00fcr\u00fcnleri y\u00fckleyin{{\/LspLink}}."],"Load sample products":["\u00d6rnek \u00fcr\u00fcn y\u00fckle"],"Loading sample products":["\u00d6rnek \u00fcr\u00fcnler"],"We'll import images from Woo.com to set up your sample products.":["\u00d6rnek \u00fcr\u00fcnlerinizi olu\u015fturmak i\u00e7in g\u00f6rselleri Woo.com'dan i\u00e7e aktaraca\u011f\u0131z."],"There was an error importing the sample products":["\u00d6rnek \u00fcr\u00fcnler i\u00e7e aktar\u0131l\u0131rken bir hata olu\u015ftu"],"Digital product":["Dijital \u00fcr\u00fcn"],"Physical product":["Fiziksel \u00fcr\u00fcn"],"Import sample products":["Demo \u00fcr\u00fcnleri i\u00e7e aktar"],"External product":["Harici \u00fcr\u00fcn"],"Grouped product":["Grupland\u0131r\u0131lm\u0131\u015f \u00fcr\u00fcn"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Variable product":["Varyasyonlu \u00fcr\u00fcn"],"<title>Attribute<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>Nitelik<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"<title>Tax Rate<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>Vergi Oran\u0131<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"<title>Refunds<\/title> <filter\/>":["<title>Para \u0130adeleri<\/title> <filter\/>"],"<title>Customer is<\/title> <filter\/>":["<title>M\u00fc\u015fteri<\/title> <filter\/>"],"<title>Coupon code<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>Kupon kodu<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"<title>Variation<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>Varyasyon<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"<title>Product<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>\u00dcr\u00fcn<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"<title>Order Status<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>Sipari\u015f Durumu<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"Advanced filters":["Geli\u015fmi\u015f filtreler"],"variations\u0004Excludes":["Hari\u00e7ler"],"variations\u0004Includes":["Dahiller"],"Select variation":["Varyasyon se\u00e7"],"Select a variation filter match":["Bir varyasyon filtresi e\u015fle\u015fmesi se\u00e7"],"Remove variations filter":["Varyasyon filtresini kald\u0131r"],"Search variations":["Varyasyonlarda ara"],"Search attributes":["Arama nitelikleri"],"Select attributes":["Nitelikleri se\u00e7"],"product attribute\u0004Is":["Olan"],"product attribute\u0004Is Not":["Olmayan"],"Remove attribute filter":["Nitelik s\u00fczgecini kald\u0131r"],"Select a product attribute filter match":["Bir \u00fcr\u00fcn \u00f6zelli\u011fi filtre e\u015fle\u015fmesi se\u00e7in"],"Average order value":["Ortalama sipari\u015f de\u011feri"],"tax rate\u0004Excludes":["Hari\u00e7ler"],"tax rate\u0004Includes":["Dahiller"],"coupon code\u0004Excludes":["Hari\u00e7ler"],"coupon code\u0004Includes":["Dahiller"],"products\u0004Excludes":["Hari\u00e7ler"],"products\u0004Includes":["Dahiller"],"order status\u0004Is Not":["Olmayan"],"order status\u0004Is":["Olan"],"New":["Yeni"],"Returning":["Geri d\u00f6nen"],"Tax Rates":["Vergi oranlar\u0131"],"Select products":["\u00dcr\u00fcn se\u00e7"],"Coupon Codes":["Kupon kodlar\u0131"],"No data for the selected date range":["Se\u00e7ilen tarih aral\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in veri yok"],"No data for the current search":["Mevcut arama i\u00e7in veri yok"],"Select tax rates":["Vergi oranlar\u0131n\u0131 se\u00e7"],"Select a tax rate filter match":["Bir vergi oran\u0131 filtresi e\u015fle\u015fmesi se\u00e7"],"Remove tax rate filter":["Vergi oran\u0131 filtresini kald\u0131r"],"Search tax rates":["Vergi oranlar\u0131 ara"],"Fully refunded":["Tamamen iade edildi"],"Partially refunded":["K\u0131smen iade edildi"],"Select a refund type":["Para iadesi t\u00fcr\u00fcn\u00fc se\u00e7"],"Select a refund filter match":["Bir para iadesi filtresi e\u015fle\u015fmesi se\u00e7"],"Remove refunds filter":["Para iadesi filtresini kald\u0131r"],"Select a customer type":["M\u00fc\u015fteri t\u00fcr\u00fcn\u00fc se\u00e7"],"Select a customer filter match":["Bir m\u00fc\u015fteri filtresi e\u015fle\u015fmesi se\u00e7"],"Remove customer filter":["M\u00fc\u015fteri filtresini kald\u0131r"],"Select coupon codes":["Kupon kodlar\u0131 se\u00e7"],"Select a coupon filter match":["Bir kupon filtresi e\u015fle\u015fmesi se\u00e7"],"Remove coupon filter":["Kupon filtresini kald\u0131r"],"Select a product filter match":["Bir \u00fcr\u00fcn filtresi e\u015fle\u015fmesi se\u00e7"],"Remove products filter":["\u00dcr\u00fcn filtresini kald\u0131r"],"Select an order status":["Bir sipari\u015f durumu se\u00e7"],"Select an order status filter match":["Bir sipari\u015f durumu filtresi e\u015fle\u015fmesi se\u00e7"],"Remove order status filter":["Sipari\u015f durumu filtresini kald\u0131r"],"Customer type":["M\u00fc\u015fteri t\u00fcr\u00fc"],"All orders":["T\u00fcm sipari\u015fler"],"A sentence describing filters for Orders. See screen shot for context: https:\/\/cloudup.com\/cSsUY9VeCVJ\u0004Orders match <select\/> filters":["Sipari\u015fler <select\/> filtre ile e\u015fle\u015fiyor"],"Average items per order":["Sipari\u015f ba\u015f\u0131na ortalama \u00fcr\u00fcn"],"Net sales":["Net sat\u0131\u015flar"],"TAX":["Vergi"],"Attribute":["Nitelik"],"Refunds":["\u0130adeler"],"Search coupons":["Kuponlar\u0131 ara"],"Search products":["\u00dcr\u00fcnleri ara"],"Show":["G\u00f6ster"],"All":["T\u00fcm\u00fc"],"None":["Hi\u00e7biri"],"Variations":["Varyasyonlar"],"Order Status":["Sipari\u015f durumu"],"Orders":["Sipari\u015fler"],"Add %s section":["%s b\u00f6l\u00fcm\u00fc ekle"],"Add more sections":["Daha fazla b\u00f6l\u00fcm ekle"],"Dashboard Sections":["Pano b\u00f6l\u00fcmleri"],"Performance":["Performans"],"Remove section":["B\u00f6l\u00fcm\u00fc kald\u0131r"],"Section title":["B\u00f6l\u00fcm ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Remove block":["Blo\u011fu kald\u0131r"],"Charts":["\u00c7izelgeler"],"Leaderboards":["Skor tablolar\u0131"],"Move up":["Yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move down":["A\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Install extension":["Uzant\u0131 y\u00fckleyin"],"Please try again later. Check the logs if the problem persists. ":["L\u00fctfen daha sonra tekrar deneyin. Sorun devam ederse g\u00fcnl\u00fckleri kontrol edin. "],"WooCommerce logo":["WooCommerce logosu"],"Campaigns":["Kampanyalar"],"Campaign":["Kampanya"],"Create a campaign":["Kampanya olu\u015ftur"],"Create new campaign":["Yeni kampanya olu\u015ftur"],"An unexpected error occurred.":["Beklenmedik bir hata olu\u015ftu."],"Easily create and manage marketing campaigns without leaving WooCommerce.":["WooCommerce'den ayr\u0131lmadan kolayca pazarlama kampanyalar\u0131 olu\u015fturun ve y\u00f6netin."],"Advertise with marketing campaigns":["Pazarlama kampanyalar\u0131yla reklam verin"],"Reach customers on other sales channels":["Di\u011fer sat\u0131\u015f kanallar\u0131ndaki m\u00fc\u015fterilere ula\u015f\u0131n"],"Reach new customers and increase sales without leaving WooCommerce":["WooCommerce'den ayr\u0131lmadan yeni m\u00fc\u015fterilere ula\u015f\u0131n ve sat\u0131\u015flar\u0131 art\u0131r\u0131n"],"Add channels for other campaign types":["Di\u011fer kampanya t\u00fcrleri i\u00e7in kanal ekleyin"],"No campaign types found.":["Kampanya t\u00fcr\u00fc bulunamad\u0131."],"Where would you like to promote your products?":["\u00dcr\u00fcnlerinizi nerede tan\u0131tmak istersiniz?"],"Create a new campaign":["Yeni bir kampanya olu\u015ftur"],"Synced":["E\u015fitlendi"],"Syncing":["E\u015fitleniyor"],"Channels":["Kanallar"],"Add channels":["Kanal ekleyin"],"Start by adding a channel to your store":["Ma\u011fazan\u0131za bir kanal ekleyerek ba\u015flay\u0131n"],"Sync failed":["Senkronizasyon ba\u015far\u0131s\u0131z oldu"],"No issues to resolve":["\u00c7\u00f6z\u00fclecek sorun yok"],"%d issues to resolve":["\u00c7\u00f6z\u00fclecek %d sorun var"],"Learn about marketing a store":["Ma\u011faza pazarlama hakk\u0131nda bilgi edinin"],"By %s":["G\u00f6nderen: %s"],"Explore more marketing extensions":["Daha fazla pazarlama uzant\u0131s\u0131n\u0131 ke\u015ffedin"],"Continue to reach the right audiences and promote your products in ways that matter to them with our range of marketing solutions.":["\u00c7e\u015fitli pazarlama \u00e7\u00f6z\u00fcmlerimizle, do\u011fru kitlelere ula\u015fmaya ve \u00fcr\u00fcnlerinizi onlar i\u00e7in \u00f6nemli bi\u00e7imlerde tan\u0131tmaya devam edin."],"Discover more marketing tools":["Daha fazla pazarlama arac\u0131 ke\u015ffedin"],"Installed extensions":["Y\u00fckl\u00fc uzant\u0131lar"],"Creative Mail by Constant Contact":["Constant Contact'ten Creative Mail"],"Collapse":["Daralt"],"Google":["Google"],"Jetpack CRM":["Jetpack CRM"],"Salesforce":["Salesforce"],"Trustpilot":["Trustpilot"],"Vimeo":["Vimeo"],"Zapier":["Zapier"],"Built by WooCommerce":["WooCommerce taraf\u0131ndan olu\u015fturuldu"],"View details":["Detaylar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"No posts yet":["Hen\u00fcz yaz\u0131 yok"],"Oops, our posts aren't loading right now":["Hata, yaz\u0131lar\u0131m\u0131z \u015fu anda y\u00fcklenemiyor"],"Read {{link}}the WooCommerce blog{{\/link}} for more tips on marketing your store":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131n pazarlamas\u0131n\u0131 yapma konusunda daha fazla ipucu i\u00e7in {{link}}WooCommerce blogunu{{\/link}} okuyun"],"There was an error loading recommended extensions.":["\u00d6nerilen eklentileri y\u00fcklerken hata olu\u015ftu."],"The extension has been successfully activated.":["Eklenti ba\u015far\u0131yla etkinle\u015ftirildi."],"There was an error trying to activate the extension.":["Uzant\u0131y\u0131 etkinle\u015ftirme denemesi s\u0131ras\u0131nda bir hata olu\u015ftu."],"Finish setup":["Kurulumu tamamla"],"There was an error loading installed extensions.":["Kurulmu\u015f eklentileri y\u00fcklerken hata olu\u015ftu."],"Facebook":["Facebook"],"Manage":["Y\u00f6net"],"Activate":["Etkinle\u015ftir"],"Create":["Olu\u015ftur"],"Sales":["Sat\u0131\u015flar"],"Expand":["Geni\u015flet"],"Cost":["Maliyet"],"Show older":["Daha eskileri g\u00f6ster"],"Show more":["Daha fazla g\u00f6ster"],"Dismiss all":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc kapat"],"Inbox Notes Options":["Gelen Kutusu Notlar Se\u00e7enekler"],"Yes, dismiss all":["Evet, t\u00fcm\u00fcn\u00fc kapat"],"Are you sure? Inbox messages will be dismissed forever.":["Emin misiniz? Gelen kutusu mesajlar\u0131 art\u0131k her zaman kapat\u0131lacak."],"Dismiss all messages":["T\u00fcm mesajlar\u0131 \u00f6nemseme"],"Undo":["Geri al"],"Message dismissed":["Mesaj kapat\u0131ld\u0131"],"Message could not be dismissed":["Mesaj kapat\u0131lamad\u0131"],"All messages dismissed":["T\u00fcm mesajlar kapat\u0131ld\u0131"],"Messages could not be dismissed":["T\u00fcm mesajlar kapat\u0131lamad\u0131"],"Inbox":["Gelen kutusu"],"There was an error getting your inbox. Please try again.":["Gelen kutunuz al\u0131n\u0131rken bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen yeniden deneyin."],"As things begin to happen in your store your inbox will start to fill up. You'll see things like achievements, new feature announcements, extension recommendations and more!":["Ma\u011fazan\u0131zda hareketlilik ba\u015flad\u0131\u011f\u0131nda gelen kutunuz dolmaya ba\u015flayacakt\u0131r. Ba\u015far\u0131lar, yeni \u00f6zellik duyurular\u0131, uzant\u0131 \u00f6nerileri ve daha fazlas\u0131 gibi \u015feyleri g\u00f6receksiniz!"],"Your inbox is empty":["Gelen kutunuz bo\u015f"],"Reload":["Yeniden Y\u00fckle"],"For example, we've added the \u201cFree shipping\u201d method for shoppers in your country. You can edit, add to, or remove shipping methods by selecting Edit or Delete.":["\u00d6rne\u011fin, \u00fclkenizdeki m\u00fc\u015fteriler i\u00e7in \"\u00dccretsiz g\u00f6nderim\" y\u00f6ntemini ekledik. D\u00fczenle veya Sil se\u00e7eneklerini belirleyerek g\u00f6nderim y\u00f6ntemlerini d\u00fczenleyebilir, ekleyebilir ya da kald\u0131rabilirsiniz."],"Add one or more shipping methods you'd like to offer to shoppers in your zones.":["B\u00f6lgelerinizdeki m\u00fc\u015fterilere sunmak istedi\u011finiz bir veya daha fazla g\u00f6nderim y\u00f6ntemi ekleyin."],"We've added some shipping zones to get you started \u2014 you can manage them by selecting Edit or Delete.":["Ba\u015flaman\u0131z i\u00e7in birka\u00e7 g\u00f6nderim b\u00f6lgesi ekledik, D\u00fczenle veya Sil se\u00e7eneklerini belirleyerek bunlar\u0131 y\u00f6netebilirsiniz."],"Specify the areas you'd like to ship to! Give each zone a name, then list the regions you'd like to include. Your regions can be as specific as a zip code or as broad as a country. Shoppers will only see the methods available in their region.":["G\u00f6ndermek istedi\u011finiz alanlar\u0131 belirtin! Her bir b\u00f6lgeye bir ad verin, ard\u0131ndan dahil etmek istedi\u011finiz b\u00f6lgeleri listeleyin. B\u00f6lgeleriniz bir posta gibi kesin veya bir \u00fclke gibi geni\u015f olabilir. M\u00fc\u015fteriler yaln\u0131zca kendi b\u00f6lgelerinde kullan\u0131labilen y\u00f6ntemleri g\u00f6r\u00fcr."],"There was a problem marking the shipping tour as completed.":["Sevkiyat seferi tamamland\u0131 olarak i\u015faretlenirken bir sorun olu\u015ftu."],"If you\u2019d like to speed up your process and print your shipping label straight from your Woo dashboard, WooCommerce Shipping may be for you! ":["\u0130\u015fleminizi h\u0131zland\u0131rmak ve g\u00f6nderi etiketinizi do\u011frudan WooCommerce panonuzdan yazd\u0131rmak istiyorsan\u0131z Woo Shipping sizin i\u00e7in ideal olabilir! "],"Print USPS and DHL labels straight from your Woo dashboard and save on shipping thanks to discounted rates. You can manage WooCommerce Shipping in this section.":["USPS ve DHL etiketlerini do\u011frudan Woo panonuzdan yazd\u0131r\u0131n ve indirimli fiyatlar sayesinde g\u00f6nderim masraflar\u0131n\u0131zdan tasarruf edin. WooCommerce Shipping'i bu b\u00f6l\u00fcmden y\u00f6netebilirsiniz."],"We recommend adding one of the following shipping extensions to your store. The extension will be installed and activated for you when you click \"Get started\".":["Ma\u011fazan\u0131za a\u015fa\u011f\u0131daki g\u00f6nderim uzant\u0131lar\u0131ndan birini eklemenizi \u00f6neririz. \"Ba\u015fla\"ya t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda uzant\u0131 sizin i\u00e7in y\u00fcklenir ve etkinle\u015ftirilir."],"Recommended shipping solutions":["\u00d6nerilen g\u00f6nderim \u00e7\u00f6z\u00fcmleri"],"\ud83c\udf89 WooCommerce Shipping is installed!":["\ud83c\udf89 WooCommerce Shipping y\u00fcklendi!"],"Print USPS and DHL Express labels straight from your WooCommerce dashboard and save on shipping.":["USPS ve DHL Express etiketlerini do\u011frudan WooCommerce panonuzdan yazd\u0131r\u0131n ve nakliye i\u015flemlerinden tasarruf edin."],"Finish the setup by connecting your store to WordPress.com.":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 WordPress.com'a ba\u011flayarak kurulumu tamamlay\u0131n."],"See more options":["Di\u011fer se\u00e7enekleri g\u00f6r\u00fcn"],"WooCommerce Shipping":["WooCommerce Shipping"],"Hide this":["Bunu gizle"],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Get started":["Haydi ba\u015flayal\u0131m"],"Task List Options":["G\u00f6rev listesi se\u00e7enekleri"],"Recommended":["\u00d6nerilen"],"Shipping zones":["G\u00f6nderim b\u00f6lgeleri"],"Learn more":["Daha fazla bilgi edin"],"Shipping methods":["G\u00f6nderim y\u00f6ntemleri"],"<title>IP Address<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>IP Adresi<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"<title>Order #<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>Sipari\u015f No<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"<title>Username<\/title> <rule\/> <filter \/>":["<title>Kullan\u0131c\u0131 Ad\u0131<\/title> <rule\/> <filter \/>"],"Full refunds are not deducted from tax or net sales totals":["Tam para iadeleri vergiden veya net sat\u0131\u015f toplamlar\u0131ndan d\u00fc\u015f\u00fclmez"],"Single product":["Tekil \u00fcr\u00fcn"],"Single coupon":["Tek kupon"],"All Revenue":["T\u00fcm gelir"],"A sentence describing filters for Products. See screen shot for context: https:\/\/cloudup.com\/cSsUY9VeCVJ\u0004Products Match <select\/> Filters":["\u00dcr\u00fcn <select\/> Filtre ile E\u015fle\u015fiyor"],"A sentence describing filters for Revenue. See screen shot for context: https:\/\/cloudup.com\/cSsUY9VeCVJ\u0004Revenue Matches <select\/> Filters":["Gelir <select\/> Filtre ile E\u015fle\u015fiyor"],"A sentence describing filters for Taxes. See screen shot for context: https:\/\/cloudup.com\/cSsUY9VeCVJ\u0004Taxes match <select\/> filters":["Vergiler <select\/> filtre ile e\u015fle\u015fiyor"],"A sentence describing filters for Coupons. See screen shot for context: https:\/\/cloudup.com\/cSsUY9VeCVJ\u0004Coupons match <select\/> filters":["Kuponlar <select\/> filtre ile e\u015fle\u015fiyor"],"Type to search for a variation":["Bir varyasyon aramak i\u00e7in yaz\u0131n"],"Single variation":["Tek varyasyon"],"Check at least two variations below to compare":["Kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rmak i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131dan en az iki varyasyon i\u015faretleyin"],"Check at least two products below to compare":["Kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rmak i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131dan en az iki \u00fcr\u00fcn i\u015faretleyin"],"Choose which charts to display":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek \u00e7izelgeleri se\u00e7in"],"Gross discounted":["Br\u00fct indirim"],"IP addresses\u0004Excludes":["Hari\u00e7ler"],"IP addresses\u0004Includes":["Dahiller"],"order numbers\u0004Excludes":["Hari\u00e7ler"],"order numbers\u0004Includes":["Dahiller"],"customer usernames\u0004Excludes":["Hari\u00e7ler"],"customer usernames\u0004Includes":["Dahiller"],"Select product":["\u00dcr\u00fcn se\u00e7"],"Select IP address":["IP adresi se\u00e7"],"Select an IP address filter match":["Bir IP adresi filtresi e\u015fle\u015fmesi se\u00e7"],"Remove IP address filter":["IP adresi filtresini kald\u0131r"],"Search IP address":["IP adresi ara"],"Select order number":["Sipari\u015f numaras\u0131 se\u00e7"],"Select a order number filter match":["Bir sipari\u015f numaras\u0131 filtresi e\u015fle\u015fmesi se\u00e7"],"Remove order number filter":["Sipari\u015f numaras\u0131 filtresini kald\u0131r"],"Search order number":["Sipari\u015f numaras\u0131 ara"],"Select customer username":["M\u00fc\u015fteri kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 se\u00e7"],"Select a customer username filter match":["Bir m\u00fc\u015fteri kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 filtresi e\u015fle\u015fmesi se\u00e7"],"Remove customer username filter":["M\u00fc\u015fteri kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 filtresini kald\u0131r"],"Search customer username":["M\u00fc\u015fteri kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 ara"],"Remove product filter":["\u00dcr\u00fcn filtresini kald\u0131r"],"A sentence describing filters for Downloads. See screen shot for context: https:\/\/cloudup.com\/ccxhyH2mEDg\u0004Downloads match <select\/> filters":["\u0130ndirmeler <select\/> filtre ile e\u015fle\u015fiyor"],"Amount":["Miktar"],"All taxes":["T\u00fcm vergiler"],"Search for tax codes to compare":["Kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rmak i\u00e7in vergi kodlar\u0131 ara"],"Check at least two coupon codes below to compare":["Kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rmak i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131dan en az iki kupon kodunu i\u015faretleyin"],"Type to search for a coupon":["Bir kuponu aramak i\u00e7in yaz\u0131n"],"Search for variations to compare":["Kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rmak i\u00e7in varyasyon ara"],"Search for products to compare":["Kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rmak i\u00e7in \u00fcr\u00fcn ara"],"Comparison":["Kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rma"],"Type to search for a product":["Bir \u00fcr\u00fcn\u00fc aramak i\u00e7in yaz\u0131n"],"There was an error getting your stats. Please try again.":["\u0130statistikleriniz al\u0131n\u0131rken bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen yeniden deneyin."],"Single Coupon":["Tek kupon"],"Compare Tax Codes":["Vergi kodlar\u0131n\u0131 kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r"],"Compare Coupon Codes":["Kupon kodlar\u0131n\u0131 kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r"],"All variations":["T\u00fcm varyasyonlar"],"Compare Variations":["Varyasyonlar\u0131 kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r"],"Compare Products":["\u00dcr\u00fcnleri kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r"],"Advanced Filters":["Geli\u015fmi\u015f filtreler"],"All downloads":["T\u00fcm indirmeler"],"Gross sales":["Br\u00fct sat\u0131\u015flar"],"Order #":["Sipari\u015f no."],"Order tax":["Sipari\u015f vergisi"],"Shipping tax":["G\u00f6nderim vergisi"],"Returns":["\u0130adeler"],"Items sold":["Sat\u0131lan \u00fcr\u00fcnler"],"Discounted orders":["\u0130ndirimli sipari\u015fler"],"Compare":["Kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r"],"Bar chart":["Bar grafik"],"Line chart":["\u00c7izgi grafik"],"By year":["Y\u0131la g\u00f6re"],"By quarter":["\u00c7eyre\u011fe g\u00f6re"],"By month":["Aya g\u00f6re"],"By week":["Haftaya g\u00f6re"],"By day":["G\u00fcne g\u00f6re"],"By hour":["Saate g\u00f6re"],"Check at least two tax codes below to compare":["Kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rmak i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131dan en az iki vergi kodunu i\u015faretleyin"],"%s Report":["%s raporu"],"Downloads":["\u0130ndirmeler"],"All products":["T\u00fcm \u00fcr\u00fcnler"],"IP Address":["IP adresi"],"All coupons":["T\u00fcm kuponlar"],"Total sales":["Toplam sat\u0131\u015flar"],"Total tax":["Toplam vergi"],"Username":["Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131"],"Shipping":["G\u00f6nderim"],"Search":["Ara"],"Taxes":["Vergiler"],"Coupons":["Kuponlar"],"Product":["\u00dcr\u00fcn"],"Revenue is now reported from paid orders \u2705":["Gelir art\u0131k \u00fccretli sipari\u015flerden bildiriliyor \u2705"],"Analytics date settings":["Analiz verileri ayarlar\u0131"],"We now collect orders in this table based on when the payment went through, rather than when they were placed. You can change this in <link>settings<\/link>.":["Art\u0131k bu tabloda sipari\u015fleri ne zaman verildiklerine g\u00f6re de\u011fil, \u00f6demenin ne zaman yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131na g\u00f6re topluyoruz. Bunu <link>ayarlardan<\/link> de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."],"Previous year:":["Ge\u00e7en y\u0131l:"],"Previous period:":["\u00d6nceki d\u00f6nem"],"Got it":["Anlad\u0131m"],"day":["g\u00fcn","g\u00fcn"],"order":["sipar\u015f","sipar\u015f"],"Revenue":["Kazan\u00e7"],"Date":["Tarih"],"Take a quick tour to discover what's possible.":["Olanaklar\u0131 ke\u015ffetmek i\u00e7in h\u0131zl\u0131 bir tura \u00e7\u0131k\u0131n."],"But don't let that stop you! Start customizing the look and feel of your store by adding your logo and selecting your colors and layout. ":["Ancak bu sizi durdurmas\u0131n! Logonuzu ekleyerek ve renklerle d\u00fczenleri se\u00e7erek ma\u011fazan\u0131z\u0131n genel g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirmeye ba\u015flay\u0131n. "],"Start designing your store, including adding your logo, changing color schemes, and choosing layouts. Take a quick tour to discover what's possible.":["Logonuzu eklemek, renk \u015femalar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmek ve d\u00fczenleri se\u00e7mek dahil olacak \u015fekilde ma\u011fazan\u0131z\u0131 tasarlamaya ba\u015flay\u0131n. Olanaklar\u0131 ke\u015ffetmek i\u00e7in h\u0131zl\u0131 bir tura \u00e7\u0131k\u0131n."],"Discover what's possible with the store designer":["Ma\u011faza tasar\u0131mc\u0131s\u0131 ile nelerin m\u00fcmk\u00fcn oldu\u011funu ke\u015ffedin"],"Setting up the foundations":["Temeller kuruluyor"],"Customize your theme":["Teman\u0131z\u0131 \u00f6zelle\u015ftirin"],"Continue to customize your store using the store designer. Change your color palette, fonts, page layouts, and more.":["Ma\u011faza tasar\u0131mc\u0131s\u0131n\u0131 kullanarak ma\u011fazan\u0131z\u0131 \u00f6zelle\u015ftirmeye devam edin. Renk paletinizi, yaz\u0131 tiplerinizi, sayfa d\u00fczenlerinizi ve dahas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirin."],"Edit your custom theme":["\u00d6zel teman\u0131z\u0131 d\u00fczenleyin"],"Start designing":["Tasarlamaya ba\u015flay\u0131n"],"Quickly create a beautiful store using our built-in store designer. Choose your layout, select a style, and much more.":["Yerle\u015fik ma\u011faza tasar\u0131mc\u0131m\u0131z\u0131 kullanarak h\u0131zla g\u00fczel bir ma\u011faza olu\u015fturun. Bir d\u00fczen ile stil se\u00e7in ve \u00e7ok daha fazlas\u0131n\u0131 yap\u0131n."],"Design your own":["Kendinizinkini tasarlay\u0131n:"],"Our AI tool had a few issues generating your content.":["Yapay zeka arac\u0131m\u0131z i\u00e7eri\u011finizi olu\u015ftururken baz\u0131 sorunlarla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131."],"Welcome to your store!":["Ma\u011fazan\u0131za ho\u015f geldiniz!"],"Select the pair of fonts that best suits your brand. The larger font will be used for headings, and the smaller for supporting content. You can change your font at any time in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["Markan\u0131za en uygun yaz\u0131 tipi \u00e7iftini se\u00e7in. B\u00fcy\u00fck yaz\u0131 tipi ba\u015fl\u0131klarda, k\u00fc\u00e7\u00fck yaz\u0131 tipi destekleyici i\u00e7eriklerde kullan\u0131l\u0131r. Yaz\u0131 tipini diledi\u011finiz zaman <EditorLink>D\u00fczenleyici<\/EditorLink> | <StyleLink>Stiller<\/StyleLink> b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."],"Choose the color palette that best suits your brand. Want to change it? Create your custom color palette below, or update it later in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["Markan\u0131za en uygun renk paletini se\u00e7in. De\u011fi\u015ftirmek ister misiniz? A\u015fa\u011f\u0131dan \u00f6zel renk paletinizi olu\u015fturun veya daha sonra <EditorLink>D\u00fczenleyici<\/EditorLink> | <StyleLink>Stiller<\/StyleLink> b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden g\u00fcncelleyin."],"You're one step closer to launching your online business \u2014 we can't wait to see it come to life.":["\u00c7evrimi\u00e7i i\u015fletmenizi yay\u0131nlamaya bir ad\u0131m daha yak\u0131ns\u0131n\u0131z, hayata ge\u00e7ti\u011fini g\u00f6rmeyi sab\u0131rs\u0131zl\u0131kla bekliyoruz."],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the AI-generated store experience are welcome.":["Burada a\u011fz\u0131n\u0131zdaki baklay\u0131 \u00e7\u0131karabilirsiniz. Yapay zeka ile olu\u015fturulan ma\u011faza deneyimi hakk\u0131ndaki t\u00fcm \u00f6nerilerinizi, geri bildirimlerinizi veya yorumlar\u0131n\u0131z\u0131 bekliyoruz."],"Did you find anything confusing, irrelevant, or not useful?":["Herhangi bir \u015feyi kafa kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131, alakas\u0131z veya yarars\u0131z m\u0131 buldunuz?"],"Other.":["Di\u011fer."],"I didn\u2019t find a theme that matched my needs.":["\u0130htiya\u00e7lar\u0131m\u0131 kar\u015f\u0131layan bir tema bulamad\u0131m."],"I didn\u2019t like any of the available themes.":["Mevcut temalardan hi\u00e7birini be\u011fenmedim."],"I wanted to see how AI could help me streamline the process.":["Yapay zekan\u0131n s\u00fcrecin kolayla\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131na nas\u0131l yard\u0131mc\u0131 olabilece\u011fini g\u00f6rmek istedim."],"What motivated you to choose the \u201cDesign with AI\u201d option?":["Sizi \"Yapay Zeka ile Tasarlay\u0131n\" se\u00e7ene\u011fini belirlemenize ne te\u015fvik etti?"],"On a scale of 1 = difficult to 5 = very easy, how would you rate the overall experience? *":["1 = zor ve 5 = \u00e7ok kolay olacak \u015fekilde bir aral\u0131kta genel deneyiminizi nas\u0131l puanlars\u0131n\u0131z?"],"Our goal is to make sure you have all the right tools to start customizing your store. We\u2019d love to know if we hit our mark and how we can improve.":["Hedefimiz ma\u011fazan\u0131z\u0131 \u00f6zelle\u015ftirmeye ba\u015flaman\u0131z i\u00e7in t\u00fcm do\u011fru ara\u00e7lara sahip oldu\u011funuzdan emin olmak. Hedefimizi tutturup tutturmad\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 ve kendimizi nas\u0131l geli\u015ftirebilece\u011fimizi bilmek isteriz."],"Block Patterns":["Blok Desenleri"],"Continue designing":["Tasarlamaya devam et"],"Exit and lose changes":["\u00c7\u0131k ve de\u011fi\u015fikleri kaydet"],"You'll lose any changes you've made to your store's design and will start the process again.":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131n tasar\u0131m\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z t\u00fcm de\u011fi\u015fiklikleri kaybedersiniz ve s\u00fcrece yeniden ba\u015flars\u0131n\u0131z."],"Are you sure you want to exit?":["\u00c7\u0131k\u0131\u015f yapmak istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Generating content":["\u0130\u00e7erik olu\u015fturuluyor"],"Powered by experimental AI. {{link}}Learn more{{\/link}}":["Deneysel Yapay Zeka taraf\u0131ndan desteklenmektedir. {{link}}Daha fazla bilgi edinin{{\/link}}"],"Editor canvas":["D\u00fczenleyici kanvas\u0131"],"Please try again":["L\u00fctfen tekrar deneyin"],"Oops! We encountered a problem while generating your store. <retryButton\/>":["\u00dczg\u00fcn\u00fcz! Ma\u011fazan\u0131z olu\u015fturulurken bir sorunla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131k. <retryButton\/>"],"Start again":["Ba\u015ftan ba\u015fla"],"You'll be asked to provide your business info again, and will lose your existing AI design. If you want to customize your existing design, you can do so via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Yeniden i\u015fletme bilgilerinizi sa\u011flaman\u0131z istenecek ve mevcut Yapay Zeka tasar\u0131m\u0131n\u0131z\u0131 kaybedeceksiniz. Mevcut tasar\u0131m\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6zelle\u015ftirmek istiyorsan\u0131z bunu <EditorLink>D\u00fczenleyici<\/EditorLink> \u00fczerinden yapabilirsiniz."],"Are you sure you want to start over?":["Ba\u015ftan ba\u015flamak istedi\u011finize emin misiniz?"],"Are you sure you want to start a new design?":["Yeni bir tasar\u0131m ba\u015flatmak istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Create a new one":["Yenisini olu\u015ftur"],"Keep customizing the look of your AI-generated store, or start over and create a new one.":["Yapay zeka ile olu\u015fturulan ma\u011fazan\u0131z\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirmeye devam edin veya ba\u015ftan ba\u015flay\u0131p yenisini olu\u015fturun."],"Customize your custom theme":["\u00d6zel teman\u0131z\u0131 \u00f6zelle\u015ftirin"],"Find out how":["Nas\u0131l yapaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenin"],"It looks like you're using Jetpack's offline mode \u2014 switch to online mode to start designing with AI.":["G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe g\u00f6re Jetpack'in \u00e7evrimd\u0131\u015f\u0131 modunu kullan\u0131yorsunuz \u2014 Yapay Zekayla tasarlamaya ba\u015flamak i\u00e7in \u00e7evrimi\u00e7i moda ge\u00e7in."],"The Store Designer will create a new store design for you, and you'll lose any changes you've made to your active theme. If you'd prefer to continue editing your theme, you can do so via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Ma\u011faza Tasarlay\u0131c\u0131 sizin i\u00e7in yeni bir ma\u011faza tasar\u0131m\u0131 olu\u015fturacak ve etkin teman\u0131zda yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z t\u00fcm de\u011fi\u015fikleri kaybedeceksiniz. Teman\u0131z\u0131 d\u00fczenlemeye devam etmeyi tercih ederseniz bunu <EditorLink>D\u00fczenleyici<\/EditorLink> \u00fczerinden yapabilirsiniz."],"Unfortunately, the [AI Store designer] isn't available right now as we can't detect your network. Please check your internet connection.":["Maalesef a\u011f\u0131n\u0131z\u0131 tespit edemedi\u011fimizden [AI Store designer] \u015fu anda kullan\u0131lam\u0131yor. L\u00fctfen internet ba\u011flant\u0131n\u0131z\u0131 kontrol edin."],"Looking to design your store using AI?":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 Yapay Zeka kullanarak m\u0131 tasarlamak istiyorsunuz?"],"Active theme":["Etkin tema"],"Back to Home":["Ana Sayfaya D\u00f6n"],"Go back to the Home screen to complete your store setup and start selling":["Ma\u011faza kurulumunuzu tamamlamak ve sat\u0131\u015fa ba\u015flamak i\u00e7in Ana ekrana d\u00f6n\u00fcn"],"Go to the Editor":["D\u00fczenleyiciye git"],"Head to the Editor to change your images and text, add more pages, and make any further customizations.":["G\u00f6rsellerinizle metinleri de\u011fi\u015ftirmek, daha fazla sayfa eklemek ve daha fazla \u00f6zelle\u015ftirme yapmak i\u00e7in D\u00fczenleyiciye gidin."],"Fine-tune your design":["Tasar\u0131m\u0131n\u0131zda ince ayar yap\u0131n."],"Your store looks great!":["Ma\u011fazan\u0131z harika g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor!"],"Or select a professionally designed theme to customize and make your own.":["Veya \u00f6zelle\u015ftirmek ve sizin olmas\u0131n\u0131 sa\u011flamak i\u00e7in profesyonel olarak tasarlanan bir tema se\u00e7in."],"Design with AI":["Yapay Zeka ile Tasarlay\u0131n"],"Design the look of your store, create pages, and generate copy using our built-in AI tools.":["Yerle\u015fik yapay zeka ara\u00e7lar\u0131m\u0131z\u0131 kullanarak ma\u011fazan\u0131z\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc tasarlay\u0131n, sayfalar ve metinler olu\u015fturun."],"Use the power of AI to design your store":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 tasarlamak i\u00e7in yapay zekan\u0131n g\u00fcc\u00fcn\u00fc kullan\u0131n"],"Create a store that reflects your brand and business. Select one of our professionally designed themes to customize, or create your own using our store designer.":["Markan\u0131z\u0131 ve i\u015fletmenizi yans\u0131tan bir ma\u011faza olu\u015fturun. \u00d6zelle\u015ftirmek i\u00e7in profesyonel olarak tasarlanm\u0131\u015f temalar\u0131m\u0131zdan birini se\u00e7in veya ma\u011faza tasar\u0131mc\u0131m\u0131z\u0131 kullanarak kendiniz olu\u015fturun."],"Browse all themes":["T\u00fcm temalara g\u00f6z at\u0131n"],"Customize your store":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 \u00f6zelle\u015ftirin"],"Customize the style and layout of your store to fit your brand! Add your logo, change the font and colors, and try out different page layouts. You'll be able to edit the text and images later via the Editor.":["Markan\u0131za uyacak \u015fekilde ma\u011fazan\u0131z\u0131n stilini ve d\u00fczenini \u00f6zelle\u015ftirin! Logonuzu ekleyin, yaz\u0131 tipiyle renkleri de\u011fi\u015ftirin ve farkl\u0131 sayfa d\u00fczenleri deneyin. Daha sonras\u0131nda D\u00fczenleyici \u00fczerinden metin ve g\u00f6rselleri d\u00fczenleyebilirsiniz."],"Make your store your own":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 kendinize g\u00f6re \u015fekillendirin"],"Any changes you make to the layout and style will appear here in real time \u2014 perfect for testing different looks before you make it live. You can also resize this area to check how your store looks on mobile.":["D\u00fczen ve stilde yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z t\u00fcm de\u011fi\u015fiklikler ger\u00e7ek zamanl\u0131 olarak burada g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, yay\u0131mlamadan \u00f6nce farkl\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcmleri test etmek i\u00e7in harikad\u0131r. Ayr\u0131ca ma\u011fazan\u0131z\u0131n mobilde nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc kontrol etmek i\u00e7in bu alan\u0131 yeniden boyutland\u0131rabilirsiniz."],"View your changes in real time":["De\u011fi\u015fikliklerinizi ger\u00e7ek zamanl\u0131 olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin"],"Welcome to your AI-generated store!":["Yapay zeka ile olu\u015fturulan ma\u011fazan\u0131za ho\u015f geldiniz!"],"Take a tour":["Tura \u00e7\u0131k"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Tuvali yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in sol ve sa\u011f ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n. Daha b\u00fcy\u00fck kademelerde yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in shift tu\u015funu bas\u0131l\u0131 tutun."],"Saving failed.":["Kaydedilemedi."],"Use as site icon":["Site simgesi olarak kullan"],"Link logo to homepage":["Ana sayfaya ba\u011flant\u0131 logosu"],"Image width":["G\u00f6rsel geni\u015fli\u011fi"],"Select a new footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["A\u015fa\u011f\u0131daki se\u00e7eneklerden yeni bir alt bilgi se\u00e7in. Alt bilginiz sitenin ikincil gezinmesini i\u00e7erir ve her bir sayfaya eklenir. Bunu <EditorLink>D\u00fczenleyici<\/EditorLink> \u00fczerinden \u00f6zelle\u015ftirmeye devam edebilirsiniz."],"Based on the most successful stores in your industry and location, our AI tool has recommended this template for your business. Prefer a different layout? Choose from the templates below now, or later via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Yapay zekam\u0131z, sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcz ve konumunuzdaki en ba\u015far\u0131l\u0131 ma\u011fazalara g\u00f6re i\u015fletmeniz i\u00e7in bu \u015fablonu \u00f6nerdi. Farkl\u0131 bir d\u00fczen mi tercih edersiniz? Hemen a\u015fa\u011f\u0131daki \u015fablonlardan veya daha sonra <EditorLink>D\u00fczenleyici<\/EditorLink> \u00fczerinden se\u00e7in."],"Ensure your store is on-brand by adding your logo. For best results, upload a SVG or PNG that's a minimum of 300px wide.":["Logonuzu ekleyerek ma\u011fazan\u0131z\u0131n markan\u0131z\u0131 yans\u0131tt\u0131\u011f\u0131ndan emin olun. En iyi sonu\u00e7lar i\u00e7in en az 300 piksel geni\u015fli\u011finde bir SVG veya PNG dosyas\u0131 y\u00fckleyin."],"Select a new header from the options below. Your header includes your site's navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["A\u015fa\u011f\u0131daki se\u00e7eneklerden yeni bir \u00fcst bilgi se\u00e7in. \u00dcst bilginiz sitenin gezinmesini i\u00e7erir ve her bir sayfaya eklenir. Bunu <EditorLink>D\u00fczenleyici<\/EditorLink> \u00fczerinden \u00f6zelle\u015ftirmeye devam edebilirsiniz."],"Site icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps.":["Site simgeleri taray\u0131c\u0131 sekmelerinde, yer imi \u00e7ubuklar\u0131nda ve WordPress mobil uygulamalar\u0131nda g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz simgelerdir."],"AI has selected a font pairing that's the best fit for your business. If you'd like to change them, select a new option below now, or later in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["Yapay zeka, i\u015fletmeniz i\u00e7in en uygun olan yaz\u0131 e\u015fle\u015ftirmesini se\u00e7ti. Bunlar\u0131 de\u011fi\u015ftirmek isterseniz hemen a\u015fa\u011f\u0131dan yeni bir se\u00e7enek veya daha sonra <EditorLink>D\u00fczenleyici<\/EditorLink> \u00fczerinden se\u00e7in | <StyleLink>Stiller<\/StyleLink>."],"Change your font":["Yaz\u0131 tipini de\u011fi\u015ftirin"],"Based on the info you shared, our AI tool recommends using this color palette. Want to change it? You can select or add new colors below, or update them later in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["Payla\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z bilgilere g\u00f6re yapay zeka arac\u0131m\u0131z bu renk paletini kullanman\u0131z\u0131 \u00f6neriyor. De\u011fi\u015ftirmek ister misiniz? Hemen a\u015fa\u011f\u0131dan yeni renkler se\u00e7ebilir veya ekleyebilir ya da daha sonra <EditorLink>D\u00fczenleyici<\/EditorLink> | <StyleLink>Stiller<\/StyleLink> \u00fczerinde g\u00fcncelleyebilirsiniz."],"or create your own":["veya kendinizinkini olu\u015fturun"],"Change your footer":["Alt bilginizi de\u011fi\u015ftirin"],"Change your homepage":["Ana sayfan\u0131z\u0131 de\u011fi\u015ftirin"],"Change your header":["\u00dcst bilginizi de\u011fi\u015ftirin"],"Change fonts":["Yaz\u0131 tiplerini de\u011fi\u015ftirin"],"Change the color palette":["Renk paletini de\u011fi\u015ftirin"],"Add your logo":["Logonuzu ekleyin"],"Use our style and layout tools to customize the design of your store. Content and images can be added or changed via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink> later.":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131n tasar\u0131m\u0131n\u0131 \u00f6zelle\u015ftirmek i\u00e7in stilimizi ve d\u00fczenimizi kullan\u0131n. <EditorLink>D\u00fczenleyici<\/EditorLink> \u00fczerinden daha sonras\u0131nda i\u00e7erikler ve g\u00f6rseller eklenebilir."],"Let's get creative":["Yarat\u0131c\u0131 olal\u0131m"],"Direct yet respectful, serious and professional.":["A\u00e7\u0131k s\u00f6zl\u00fc ama sayg\u0131l\u0131, ciddi ve profesyonel."],"Formal":["Resmi"],"Relaxed and friendly, like a conversation with a friend.":["Bir arkada\u015fla sohbet edermi\u015f\u00e7esine rahat ve dost canl\u0131s\u0131."],"Informal":["Gayriresmi"],"How would you like your store to look?":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131n nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesini istersiniz?"],"Bold":["Cesur"],"Classic":["Klasik"],"Contemporary":["\u00c7a\u011fda\u015f"],"Who your target audience is":["Hedef kitlenizin kim oldu\u011fu"],"What makes your business unique":["\u0130\u015fletmenizi benzersiz k\u0131lan \u015feyin ne oldu\u011fu"],"How many products you plan on displaying":["G\u00f6stermeyi planlad\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u00fcr\u00fcn say\u0131s\u0131"],"What you want to sell":["Satmak istedi\u011finiz \u015feyin ne oldu\u011fu"],"Try to include:":["\u015eunlar\u0131 dahil etmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131n:"],"The more detail you provide, the better job our AI can do!":["Ne kadar fazla ayr\u0131nt\u0131 sa\u011flarsan\u0131z yapay zekam\u0131z o kadar iyi bir i\u015f \u00e7\u0131karabilir!"],"Which writing style do you prefer?":["Hangi yazma tarz\u0131n\u0131 tercih edersiniz?"],"Vibrant with eye-catching colors and visuals.":["G\u00f6z al\u0131c\u0131 renkler ve g\u00f6rsellerle canl\u0131."],"Elegant and timeless with a nostalgic touch.":["Nostaljik bir dokunu\u015fla zarif ve zaman \u00fcst\u00fc."],"Impartial tone with casual expressions without slang.":["Argosuz g\u00fcndelik ifadelerle tarafs\u0131z bir \u00fcslup."],"Tell us a bit more about your business":["Bize i\u015fletmeniz hakk\u0131nda biraz daha bilgi verin"],"Applying the finishing touches":["Son dokunu\u015flar uygulan\u0131yor"],"Assembling your AI-optimized store":["Yapay zeka taraf\u0131ndan optimize edilen ma\u011fazan\u0131z kuruluyor"],"Designing the best look for your business":["\u0130\u015fletmeniz i\u00e7in en iyi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm tasarlan\u0131yor"],"Comparing the top performing stores":["En iyi performans g\u00f6steren ma\u011fazalar kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r\u0131l\u0131yor"],"Analyzing your responses":["Yan\u0131tlar\u0131n\u0131z analiz ediliyor"],"Opening the doors":["Kap\u0131lar a\u00e7\u0131l\u0131yor"],"Drag to resize":["Yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in s\u00fcr\u00fckleyin"],"Turning on the lights":["I\u015f\u0131klar a\u00e7\u0131l\u0131yor"],"Thanks for the feedback. We'll put it to good use!":["G\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler. \u0130yi bir ama\u00e7 i\u00e7in kullanaca\u011f\u0131z!"],"Replace":["De\u011fi\u015ftir"],"Saving":["Kaydediliyor"],"Continue setting up your store":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 ayarlamaya devam edin"],"Preview store":["Ma\u011fazay\u0131 \u00f6nizleyin"],"Options":["Se\u00e7enekler"],"Neutral":["N\u00f6tr"],"Send":["G\u00f6nder"],"Back":["Geri"],"Navigation":["Dola\u015f\u0131m"],"Style":["Stil"],"Share feedback":["G\u00f6r\u00fc\u015flerinizi payla\u015f\u0131n"],"Skip":["Ge\u00e7"],"Customize":["\u00d6zelle\u015ftirme"],"Layout":["Yerle\u015fim"],"Done":["Bitti"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previous":["\u00d6nceki"],"Save":["Kaydet"],"Continue":["Devam et"],"Delete":["Sil"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"By using WooPayments you agree to our <a1>Terms of Service<\/a2> (including WooPay <a3>merchant terms<\/a3>) and acknowledge that you have read our <a2>Privacy Policy<\/a2>. Discount will be applied to payments processed via WooPayments upon completion of installation, setup, and connection. ":["WooPayments'\u0131 kullanarak <a1>Hizmet Ko\u015fullar\u0131m\u0131za<\/a2> (WooPay <a3>sat\u0131c\u0131 ko\u015fullar\u0131<\/a3> dahil) ba\u011fl\u0131 kalmay\u0131 ve <a2>Gizlilik Politikam\u0131z\u0131<\/a2> okudu\u011funuzu kabul etmi\u015f olursunuz. Y\u00fcklemesi, kurulumu ve ba\u011flant\u0131s\u0131 tamamland\u0131ktan sonra WooPayments arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla i\u015flenen \u00f6demelere indirim uygulanacakt\u0131r. "],"Have questions?":["Sorular\u0131n\u0131z m\u0131 var?"],"Just dismiss WooPayments":["WooPayments'\u0131 kapat"],"No thanks, I don\u2019t want WooPayments":["Hay\u0131r, te\u015fekk\u00fcrler, WooPayment'\u0131 istemiyorum"],"& more":["ve daha fazlas\u0131"],"WooPayments is pre-integrated with all popular payment options":["WooPayments'a t\u00fcm pop\u00fcler \u00f6deme se\u00e7enekleri \u00f6nceden entegre edilmi\u015ftir"],"By using WooPayments you agree to our <a1>Terms of Service<\/a2> and acknowledge that you have read our <a2>Privacy Policy<\/a2>. Discount will be applied to payments processed via WooPayments upon completion of installation, setup, and connection. ":["WooPayments'\u0131 kullanarak <a1>Hizmet Ko\u015fullar\u0131m\u0131za<\/a2> ba\u011fl\u0131 kalmay\u0131 ve <a2>Gizlilik Politikam\u0131z\u0131<\/a2> okudu\u011funuzu kabul etmi\u015f olursunuz. Y\u00fcklemesi, kurulumu ve kabul\u00fc tamamland\u0131ktan sonra WooPayments arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla i\u015flenen \u00f6demelere indirim uygulanacakt\u0131r. "],"Hi%s, run your business and manage your payments all in one place, with no setup costs or monthly fees.":["Merhaba%s, hi\u00e7bir kurulum \u00fccreti veya ayl\u0131k \u00fccret \u00f6demeden, tek bir yerden i\u015fletmenizi idare edin ve \u00f6demelerinizi y\u00f6netin."],"extension in your store.":["ma\u011fazan\u0131z\u0131n uzant\u0131s\u0131."],"Installing <strong>WooPayments<\/strong> will automatically activate <strong>%s<\/strong> extension in your store.":["<strong>WooPayments'\u0131<\/strong> y\u00fcklemek, ma\u011fazan\u0131zdaki <strong>%s<\/strong> uzant\u0131y\u0131 otomatik olarak etkinle\u015ftirir.","<strong>WooPayments'\u0131<\/strong> y\u00fcklemek, ma\u011fazan\u0131zdaki <strong>%s<\/strong> uzant\u0131y\u0131 otomatik olarak etkinle\u015ftirir."],"Enable Affirm alongside WooPayments and give buyers the ability to pick the payment option that works for them and their budget \u2014 from 4 interest-free payments every 2 weeks to monthly installments.":["WooPayment ile birlikte Affirm'i etkinle\u015ftirin ve al\u0131c\u0131lara, her 2 haftada bir veya ayl\u0131k olarak faizsiz 4 taksite kadar, kendileri ve b\u00fct\u00e7eleri i\u00e7in uygun \u00f6deme se\u00e7ene\u011fini se\u00e7me olana\u011f\u0131 verin."],"Add more ways for buyers to pay":["Al\u0131c\u0131lar i\u00e7in daha fazla \u00f6deme y\u00f6ntemi ekleyin"],"Dismiss and send feedback":["Kapat ve geri bildirim g\u00f6nder"],"Enable Klarna alongside WooPayments. With Klarna Payments buyers can choose the payment installment option they want, Pay Now, Pay Later, or Slice It. No credit card numbers, no passwords, no worries.":["WooPayments ile birlikte Klarna'y\u0131 etkinle\u015ftirin. Klarna Payments ile al\u0131c\u0131lar istedikleri taksitli \u00f6deme se\u00e7ene\u011fini (\u015eimdi \u00d6de, Sonra \u00d6de veya B\u00f6l) se\u00e7ebilirler. Endi\u015felenmeyin, kredi kart\u0131 numaras\u0131 veya \u015fifre gerekmez."],"Enable Amazon Pay alongside WooPayments and give buyers the ability to pay via Amazon Pay. Transactions take place via Amazon embedded widgets, so the buyer never leaves your site.":["WooPayments ile birlikte Amazon Pay'i etkinle\u015ftirin ve al\u0131c\u0131lara Amazon Pay arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla \u00f6deme yapma olana\u011f\u0131 verin. \u0130\u015flemler, Amazon'un g\u00f6m\u00fcl\u00fc bile\u015fenleri arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla ger\u00e7ekle\u015fir, b\u00f6ylece al\u0131c\u0131 sitenizden asla ayr\u0131lmaz."],"Enable PayPal Payments alongside WooPayments. Give your customers another way to pay safely and conveniently via PayPal, PayLater, and Venmo.":["WooPayments ile birlikte PayPal \u00d6demelerini etkinle\u015ftirin. M\u00fc\u015fterilerinize PayPal, PayLater ve Venmo ile g\u00fcvenli ve rahat \u015fekilde \u00f6deme yapman\u0131n bir yolunu daha sunun."],"Why would you like to dismiss the new payments experience?":["Yeni \u00f6deme deneyimini neden reddediyorsunuz?"],"Note that the extension hasn\u2019t been installed, this will simply remove WooPayments from the navigation. Please take a moment to tell us why you\u2019d like to dismiss WooPayments.":["Uzant\u0131n\u0131n y\u00fcklenmedi\u011fini unutmay\u0131n, bu yaln\u0131zca WooPayments'\u0131 gezinme men\u00fcs\u00fcnden kald\u0131racakt\u0131r. L\u00fctfen bir dakikan\u0131z\u0131 ay\u0131rarak bize WooPayments'\u0131 neden reddetti\u011finizi yaz\u0131n."],"*See <a>Terms and Conditions<\/a> for details.":["*Ayr\u0131nt\u0131lar i\u00e7in <a>\u015eartlar ve H\u00fck\u00fcmler<\/a>'e bak\u0131n."],"Affirm":["Affirm"],"Amazon Pay":["Amazon \u00d6demesi"],"Get in touch":["\u0130leti\u015fime ge\u00e7in"],"It\u2019s something else (Please share below)":["Bu ba\u015fka bir \u015fey (l\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131da payla\u015f\u0131n)"],"I\u2019m open to installing it another time":["Ba\u015fka bir zaman y\u00fcklemek istiyorum"],"I don\u2019t want to install another plugin":["Ba\u015fka bir eklenti kurmak istemiyorum"],"I\u2019m already happy with my payments setup":["\u00d6deme ayarlar\u0131mdan zaten memnunum"],"I need more information about WooPayments":["WooPayments hakk\u0131nda daha fazla bilgiye ihtiyac\u0131m var"],"Limited time offer":["S\u0131n\u0131rl\u0131 s\u00fcreli teklif"],"See more":["Daha fazla g\u00f6r"],"PayPal Payments":["PayPal \u00d6demeleri"],"Comments (Optional)":["Yorumlar (iste\u011fe ba\u011fl\u0131)"],"Klarna":["Klarna"],"No thanks":["Hay\u0131r, te\u015fekk\u00fcrler"],"%1$s \u2014 %2$s per year":["Y\u0131ll\u0131k %1$s \u2014 %2$s"],"{{strong}}WooCommerce Tax{{\/strong}} can automate your sales tax calculations for you.":["{{strong}}WooCommerce Tax{{\/strong}}, sat\u0131\u015f vergisi hesaplamalar\u0131n\u0131z\u0131 sizin i\u00e7in otomatikle\u015ftirebilir."],"By clicking \"%s,\" you agree to our {{tosLink}}Terms of Service{{\/tosLink}} and have read our {{privacyPolicyLink}}Privacy Policy{{\/privacyPolicyLink}}.":["\"%s\" se\u00e7ene\u011fine t\u0131klayarak {{tosLink}}Hizmet \u015eartlar\u0131m\u0131z\u0131{{\/tosLink}} kabul etti\u011finizi ve {{privacyPolicyLink}}Gizlilik Politikam\u0131z\u0131{{\/privacyPolicyLink}} okudu\u011funuzu kabul edersiniz."],"Error requesting connection URL.":["Ba\u011flant\u0131 URL'si istenirken hata olu\u015ftu."],"Start customizing":["\u00d6zelle\u015ftirmeye ba\u015flay\u0131n"],"Use our built-in AI tools to design your store and populate it with content, or select a pre-built theme and customize it to fit your brand.":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 tasarlamak ve i\u00e7eriklerle doldurmak i\u00e7in yerle\u015fik yapay zeka ara\u00e7lar\u0131m\u0131z\u0131 kullan\u0131n veya markan\u0131za uymas\u0131 i\u00e7in \u00f6nceden haz\u0131rlanm\u0131\u015f bir tema se\u00e7ip \u00f6zelle\u015ftirin."],"Customize Your Store":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 \u00d6zelle\u015ftirin"],"Customize your store illustration":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 \u00f6zelle\u015ftirin ill\u00fcstrasyonu"],"Boost conversions with WooPay, a new express checkout feature included in WooPayments.":["WooPayments'a dahil olan yeni bir h\u0131zl\u0131 \u00f6deme \u00f6zelli\u011fi WooPay ile geri d\u00f6n\u00fc\u015fleri art\u0131r\u0131n."],"Payments made simple, designed exclusively for WooCommerce stores.":["\u00d6demeler basitle\u015ftirildi, yaln\u0131zca WooCommerce ma\u011fazalar\u0131 i\u00e7in tasarland\u0131."],"WooPayments is pre-integrated with popular payment options:":["WooPayments'a pop\u00fcler \u00f6deme se\u00e7enekleri \u00f6nceden entegre edilmi\u015ftir:"],"Start customizing your store":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 \u00f6zelle\u015ftirmeye ba\u015flay\u0131n"],"By using WooPayments you agree to the <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> (including WooPay <woopayMerchantTerms>merchant terms<\/woopayMerchantTerms>) and acknowledge that you have read our <privacyLink>Privacy Policy<\/privacyLink>.":["WooPayments'\u0131 kullanarak <tosLink>Hizmet Ko\u015fullar\u0131na<\/tosLink> (WooPay <woopayMerchantTerms>sat\u0131c\u0131 ko\u015fullar\u0131<\/woopayMerchantTerms> dahil) ba\u011fl\u0131 kalmay\u0131 ve <privacyLink>Gizlilik Politikam\u0131z\u0131<\/privacyLink> okudu\u011funuzu kabul etmi\u015f olursunuz."],"Offer your customers card payments, iDeal, and the ability to sell in-person with Woo mobile app.":["M\u00fc\u015fterilerinize kartla \u00f6deme, iDeal ve Woo mobil uygulamas\u0131 ile y\u00fcz \u00fcze \u00f6deme se\u00e7enekleri sunun."],"WooPayments":["WooPayments"],"Profiler":["Profil \u00c7\u0131kar\u0131c\u0131"],"Please enter a city":["L\u00fctfen bir \u015fehir girin"],"Please enter a post code":["L\u00fctfen bir posta kodu girin"],"Please enter an address":["L\u00fctfen bir adres girin"],"Select a date type":["Bir tarih t\u00fcr\u00fc se\u00e7in"],"No Thanks":["Hay\u0131r te\u015fekk\u00fcrler"],"Install and enable":["Y\u00fckle ve etkinle\u015ftir"],"Save time and money by printing your shipping labels right from your computer with one of these shipping solutions.":["Bu g\u00f6nderim \u00e7\u00f6z\u00fcmlerinden biriyle g\u00f6nderim etiketlerinizi do\u011frudan bilgisayar\u0131n\u0131zdan yazd\u0131rarak zamandan ve paradan tasarruf edin."],"Save time and money by printing your shipping labels right from your computer with %1$s. Try %2$s for free. {{link}}Learn more{{\/link}}":["%1$s ile g\u00f6nderim etiketlerinizi do\u011frudan bilgisayar\u0131n\u0131zdan yazd\u0131rarak zamandan ve paradan tasarruf edin. %2$s \u00f6\u011fesini \u00fccretsiz deneyin. {{link}}Daha fazla bilgi edinin{{\/link}}"],"Date type:":["Tarih t\u00fcr\u00fc:"],"Date created":["Olu\u015fturulma tarihi"],"Date paid":["\u00d6deme tarihi"],"Date completed":["Tamamlanma tarihi"],"Database date field considered for Revenue and Orders reports":["Gelir ve Sipari\u015fler raporlar\u0131 i\u00e7in dikkate al\u0131nan veritaban\u0131 tarih alan\u0131"],"There was a problem setting up automated taxes. Please try again.":["Otomatik vergiler ayarlan\u0131rken bir sorun olu\u015ftu. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"Feedback":["Geri bildirim"],"Edit Product Variation":["\u00dcr\u00fcn varyasyonunu d\u00fczenle"],"How's your experience with the product editor?":["\u00dcr\u00fcn d\u00fczenleyicisiyle deneyiminiz nas\u0131l?"],"{{b}}Inconsistent tax settings:{{\/b}} To avoid possible rounding errors, prices should be entered and displayed consistently in all locations either including, or excluding taxes.":["{{b}}Tutars\u0131z vergi ayarlar\u0131:{{\/b}} Olas\u0131 yuvarlama hatalar\u0131n\u0131 \u00f6nlemek i\u00e7in fiyatlar, vergiler dahil veya hari\u00e7 olan t\u00fcm konumlarda tutarl\u0131 bir \u015fekilde girilmeli ve g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmelidir."],"The store setup is easy to complete.":["Ma\u011faza kurulumunun tamamlanmas\u0131 kolay."],"Use recommended settings":["\u00d6nerilen ayarlar\u0131 kullan"],"Recommended settings applied.":["\u00d6nerilen ayarlar uyguland\u0131."],"The store setup process meets my needs.":["Ma\u011faza kurulum s\u00fcreci ihtiya\u00e7lar\u0131m\u0131 kar\u015f\u0131l\u0131yor."],"The product editing screen is easy to use":["\u00dcr\u00fcn d\u00fczenleme ekran\u0131n\u0131n kullan\u0131m\u0131 kolay"],"The product editing screen's functionality meets my needs":["\u00dcr\u00fcn d\u00fczenleme ekran\u0131n\u0131n i\u015flevselli\u011fi ihtiya\u00e7lar\u0131m\u0131 kar\u015f\u0131l\u0131yor"],"Add your store location details to help us configure shipping, taxes, currency and more in a fully automated way. Once done, click on the \"Save\" button at the end of the form.":["Kargo, vergiler, para birimi ve daha fazlas\u0131n\u0131 tam otomatik \u015fekilde yap\u0131land\u0131rmam\u0131za yard\u0131mc\u0131 olmak i\u00e7in ma\u011fazan\u0131z\u0131n konumuyla ilgili ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 ekleyin. Tamamlad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda, formun sonundaki \"Kaydet\" d\u00fc\u011fmesine t\u0131klay\u0131n."],"Add details":["Ayr\u0131nt\u0131 ekleyin"],"Get your store up and running in no time. Add your store's address to set up shipping, tax and payments faster.":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 k\u0131sa s\u00fcrede kurun ve \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r\u0131n. Kargo, vergi ve \u00f6demeleri daha h\u0131zl\u0131 ayarlamak i\u00e7in ma\u011fazan\u0131z\u0131n adresini ekleyin."],"First, tell us about your store":["\u00d6ncelikle bize ma\u011fazan\u0131zdan bahsedin"],"Store location illustration":["Ma\u011faza konumunun resmi"],"Add New Product":["Yeni \u00fcr\u00fcn Ekle"],"Save store location":["Ma\u011faza konumunu kaydet"],"Add your store location to help us calculate shipping rates and the best shipping options for you. You can manage your store location again at any time in WooCommerce Settings General.":["G\u00f6nderim \u00fccretlerini ve sizin i\u00e7in en iyi g\u00f6nderim se\u00e7eneklerini hesaplamam\u0131za yard\u0131mc\u0131 olmas\u0131 i\u00e7in ma\u011fazan\u0131z\u0131n konumunu ekleyin. Ma\u011faza konumunuzu istedi\u011finiz zaman WooCommerce Genel Ayarlar\u0131'ndan y\u00f6netebilirsiniz."],"Set your store location":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131n konumunu ayarlay\u0131n"],"Enable shipping label printing and discounted rates":["G\u00f6nderim etiketi yazd\u0131rmay\u0131 ve indirimli fiyatlar\u0131 etkinle\u015ftirin"],"Save shipping options":["G\u00f6nderim se\u00e7eneklerini kaydet"],"We recommend the following shipping options based on your location. You can manage your shipping options again at any time in WooCommerce Shipping settings.":["Bulundu\u011funuz yere g\u00f6re a\u015fa\u011f\u0131daki g\u00f6nderim se\u00e7eneklerini \u00f6neriyoruz. G\u00f6nderim se\u00e7eneklerinizi istedi\u011finiz zaman WooCommerce G\u00f6nderim ayarlar\u0131ndan y\u00f6netebilirsiniz."],"Try one of the alternative payment providers.":["Alternatif \u00f6deme sa\u011flay\u0131c\u0131lar\u0131ndan birini deneyin."],"Other payment providers":["Di\u011fer \u00f6deme sa\u011flay\u0131c\u0131lar\u0131"],"Give your customers additional choices in ways to pay.":["M\u00fc\u015fterilerinize \u00f6deme y\u00f6ntemleriyle ilgili ek se\u00e7enekler sunun."],"To start accepting online payments":["\u00c7evrimi\u00e7i \u00f6demeleri kabul etmeye ba\u015flamak i\u00e7in"],"Earn and manage recurring revenue and get automatic deposits into your nominated bank account.":["S\u00fcrekli bir gelir ak\u0131\u015f\u0131 sa\u011flay\u0131n, yinelenen \u00f6demeleri y\u00f6netin ve \u00f6demelerin belirledi\u011finiz banka hesab\u0131n\u0131za otomatik olarak yat\u0131r\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flay\u0131n."],"Sell to international markets and accept more than 135 currencies with local payment methods.":["Uluslararas\u0131 pazarlara sat\u0131\u015f yap\u0131n ve yerel \u00f6deme y\u00f6ntemleriyle 135'ten fazla para biriminde \u00f6deme kabul edin. "],"Good choice! You chose to add amazing new features to your store. Continue to checkout to complete your purchase.":["\u0130yi se\u00e7im! Ma\u011fazan\u0131za harika yeni \u00f6zellikler eklemeyi se\u00e7tiniz. Sat\u0131n alma i\u015fleminizi tamamlamak i\u00e7in \u00f6deme ad\u0131m\u0131na ge\u00e7in."],"Purchase illustration":["Sat\u0131n alma \u00e7izimi"],"& more.":["ve daha fazlas\u0131 y\u00fckleniyor."],"Build your catalog by adding what you want to sell. You can add products manually or import them from a different store.":["Satmak istediklerinizi ekleyerek katalo\u011funuzu olu\u015fturun. \u00dcr\u00fcnleri manuel olarak ekleyebilir veya farkl\u0131 bir ma\u011fazadan i\u00e7e aktarabilirsiniz."],"Add products to sell":["Sat\u0131lacak \u00fcr\u00fcnleri ekleyin"],"Products illustration":["\u00dcr\u00fcnlerin resmi"],"View options":["Se\u00e7enekleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Choose from fast & secure online and offline payment methods to make it easy for your customers to pay in your store.":["M\u00fc\u015fterilerinizin ma\u011fazan\u0131zda \u00f6deme yapmas\u0131n\u0131 kolayla\u015ft\u0131rmak i\u00e7in h\u0131zl\u0131 ve g\u00fcvenli \u00e7evrimi\u00e7i ve \u00e7evrimd\u0131\u015f\u0131 \u00f6deme y\u00f6ntemlerinden birini se\u00e7in."],"Payment illustration":["\u00d6deme resmi"],"Appearance illustration":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm resmi"],"Add sales channels":["Sat\u0131\u015f kanallar\u0131 ekleyin"],"Give your business a boost by enabling social channels such as newsletter, Facebook, Google, in-person selling, and more.":["Haber b\u00fclteni, Facebook, Google, y\u00fcz y\u00fcze sat\u0131\u015f ve daha fazlas\u0131 gibi sosyal kanallar\u0131 etkinle\u015ftirerek i\u015fletmenizi destekleyin."],"Marketing illustration":["Pazarlama resmi"],"Choose where and how you will ship your products, select shipping methods, and add fixed or calculated rates.":["\u00dcr\u00fcnlerinizi nereye, nas\u0131l g\u00f6nderece\u011finizi se\u00e7in, g\u00f6nderim y\u00f6ntemlerini se\u00e7in ve sabit veya hesaplanm\u0131\u015f \u00fccretler ekleyin."],"Shipping illustration":["G\u00f6nderim resmi "],"Yes, please":["Evet, l\u00fctfen"],"Add your tax rates":["Vergi oranlar\u0131n\u0131z\u0131 ekleyin"],"Tax illustration":["Vergi resmi"],"We appreciate your feedback!":["Geribildirim i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler!"],"How was your experience?":["Deneyiminiz nas\u0131ld\u0131?"],"Show setup task list":["Kurulum g\u00f6rev listesini g\u00f6ster"],"Congratulations! Take a moment to celebrate and look out for the first sale.":["Tebrikler! Biraz ara verip kendinizi kutlay\u0131n ve ilk sat\u0131\u015f\u0131 bekleyin."],"Welcome to your store":["Ma\u011fazan\u0131za ho\u015f geldiniz"],"By using WooPayments you agree to the <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and acknowledge that you have read our <privacyLink>Privacy Policy<\/privacyLink>.":["WooPayments'\u0131 kullanarak <tosLink>Hizmet Ko\u015fullar\u0131m\u0131za<\/tosLink> ba\u011fl\u0131 kalmay\u0131 ve <privacyLink>Gizlilik Politikam\u0131z\u0131<\/privacyLink> okudu\u011funuzu kabul etmi\u015f olursunuz."],"Set up tax rates manually or use WooCommerce Tax to automate your sales tax calculations for you.":["Vergi oranlar\u0131n\u0131 manuel olarak ayarlay\u0131n veya sat\u0131\u015f vergisi hesaplamalar\u0131n\u0131z\u0131 otomatikle\u015ftirmek i\u00e7in WooCommerce Tax'i kullan\u0131n."],"\ud83d\ude80 You're doing great! {{strongText}}%1$d steps left{{\/strongText}} to get your store up and running. {{setupLink}}Continue setup{{\/setupLink}}":["\ud83d\ude80 Harika gidiyorsunuz! Ma\u011fazan\u0131z\u0131 haz\u0131r hale getirmek i\u00e7in {{strongText}}%1$d ad\u0131m kald\u0131{{\/strongText}}. {{setupLink}}Kuruluma devam et{{\/setupLink}}"],"\ud83c\udf89 Almost there. Only {{strongText}}%1$d step left{{\/strongText}} get your store up and running. {{setupLink}}Finish setup{{\/setupLink}}":["\ud83c\udf89 Neredeyse bitti. Ma\u011fazan\u0131z\u0131 \u00e7al\u0131\u015ft\u0131rmaya sadece {{strongText}}%1$d ad\u0131m kald\u0131{{\/strongText}}. {{setupLink}}Kurulumu tamamla{{\/setupLink}}"],"Offline payment methods":["\u00c7evrimd\u0131\u015f\u0131 \u00f6deme y\u00f6ntemleri"],"Choose a payment provider":["Bir \u00f6deme sa\u011flay\u0131c\u0131s\u0131 se\u00e7"],"Follow these steps to start selling quickly. %1$d out of %2$d complete.":["H\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde sat\u0131\u015fa ba\u015flamak i\u00e7in bu ad\u0131mlar\u0131 izleyin. %1$d \/ %2$d tamamland\u0131."],"Hide setup list":["Kurulum listesini gizle"],"You are almost there":["Neredeyse bitti"],"You are on the right track":["Do\u011fru yoldas\u0131n\u0131z"],"Let's get you started":["Haydi ba\u015flayal\u0131m"],"Welcome to %s":["\u00fcyeli\u011fine ho\u015f geldiniz %s"],"Add a way to get paid":["Bir \u00f6deme y\u00f6ntemi ekleyin"],"Activity":["Etkinlik"],"Hide this list":["Bu listeyi gizle"],"Keep list":["Listeyi koru"],"You've completed store setup":["Ma\u011faza kurulumunu tamamlad\u0131n\u0131z"],"Yes, hide store setup tasks":["Evet, ma\u011faza kurulum g\u00f6revlerini gizle"],"Are you sure? These tasks are required for all stores.":["Emin misiniz? Bu g\u00f6revler t\u00fcm ma\u011fazalar i\u00e7in gereklidir."],"Hide store setup tasks":["Ma\u011faza kurulum g\u00f6revlerini gizle"],"It's time to get paid":["\u00d6deme alma zaman\u0131"],"Add shipping zones":["G\u00f6nderim b\u00f6lgeleri ekleyin"],"Set up shipping for your store":["Ma\u011fazan\u0131z i\u00e7in g\u00f6nderim ayarlar\u0131n\u0131 yap\u0131n"],"Get more sales":["Daha fazla sat\u0131\u015f yap\u0131n"],"Set up taxes manually":["Vergileri manuel olarak ayarlay\u0131n"],"Choose a tax partner":["Bir vergi orta\u011f\u0131 se\u00e7in"],"100% free":["%100 \u00fccretsiz"],"{{strong}}Single{{\/strong}} economic nexus compliance":["{{strong}}Tek{{\/strong}} ekonomik ba\u011flant\u0131 uyumlulu\u011fu"],"Best for new stores":["Yeni ma\u011fazalar i\u00e7in en iyisi"],"Real-time sales tax calculation":["Ger\u00e7ek zamanl\u0131 sat\u0131\u015f vergisi hesaplama"],"Sorry, you are not allowed to access this page.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcz, bu sayfaya eri\u015fmenize izin verilmiyor."],"Not allowed":["\u0130zin verilmiyor"],"We recommend adding one of the following marketing tools for your store. The extension will be installed and activated for you when you click \"Get started\".":["Ma\u011fazan\u0131z i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki pazarlama ara\u00e7lar\u0131ndan birini eklemenizi \u00f6neririz. \"Ba\u015fla\"ya t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda uzant\u0131 sizin i\u00e7in y\u00fcklenir ve etkinle\u015ftirilir."],"Recommended marketing extensions":["\u00d6nerilen pazarlama uzant\u0131lar\u0131"],"%s logo":["%s logosu"],"%s configured successfully":["%s ba\u015far\u0131yla yap\u0131land\u0131r\u0131ld\u0131"],"You can manage this payment gateway's settings by clicking the button below":["A\u015fa\u011f\u0131daki d\u00fc\u011fmeyi t\u0131klayarak bu \u00f6deme a\u011f ge\u00e7idinin ayarlar\u0131n\u0131 y\u00f6netebilirsiniz"],"You're only one step away from getting paid. Verify your business details to start managing transactions with WooPayments.":["\u00d6deme almaya ba\u015flaman\u0131z i\u00e7in sadece bir ad\u0131m kald\u0131. WooPayments ile i\u015flemleri y\u00f6netmeye ba\u015flamak i\u00e7in i\u015fletmenizle ilgili ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 do\u011frulay\u0131n."],"Task postponed until tomorrow":["G\u00f6rev yar\u0131na ertelendi"],"With WooCommerce Shipping you can save time by printing your USPS and DHL Express shipping labels at home":["WooCommerce G\u00f6nderim ile USPS ve DHL Express g\u00f6nderi etiketlerinizi evde yazd\u0131rarak zamandan tasarruf edebilirsiniz."],"You have inventory to review and update":["\u0130ncelenecek ve g\u00fcncellenecek envanteriniz var"],"Inventory to review":["\u0130ncelenecek envanter"],"Orders to fulfill":["Yerine getirilmesi gereken sipari\u015fler"],"You have %d new thing to do":["Yap\u0131lacak %d yeni i\u015finiz daha var","Yap\u0131lacak %d yeni i\u015finiz daha var"],"Show %d more task.":["%d g\u00f6rev daha g\u00f6ster.","%d g\u00f6rev daha g\u00f6ster."],"Things to do next":["Bundan sonra yap\u0131lacak \u015feyler"],"Show things to do next":["Bundan sonra yap\u0131lacak \u015feyleri g\u00f6ster"],"Additional payment options":["Ek \u00f6deme se\u00e7enekleri"],"Setup required":["Kurulum gerekir"],"Preview site":["Siteyi \u00f6nizle"],"Local Partner":["Yerel i\u015f orta\u011f\u0131"],"Configure your %(title)s account":["%(title)s hesab\u0131n\u0131z\u0131 yap\u0131land\u0131r\u0131n"],"You can now favorite your extensions to pin them in the top level of the navigation.":["Art\u0131k uzant\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 en \u00fcst gezinme d\u00fczeyine sabitlemek i\u00e7in favorilere ekleyebilirsiniz."],"Introducing favorites":["Favorilerle tan\u0131\u015f\u0131n"],"Remove this item from your favorites.":["Bu \u00f6\u011feyi favorilerinizden kald\u0131r\u0131n."],"Add this item to your favorites.":["Bu \u00f6\u011feyi favorilerinize ekleyin."],"If you have any questions, feel free to explore the WooCommerce docs listed here.":["Herhangi bir sorunuz varsa xburada listelenen WooCommerce belgelerini \u0130\u00e7eren adlara sahip t\u00fcm \u00f6zellikler ke\u015ffedebilirsiniz."],"We're here for help":["Her zaman yard\u0131m i\u00e7in buraday\u0131z"],"I don't charge sales tax":["Sat\u0131\u015f vergisi alm\u0131yorum"],"I agree":["Kabul ediyorum"],"Would you like to add the following paid features to your store now?":["A\u015fa\u011f\u0131daki \u00fccretli \u00f6zellikleri ma\u011fazan\u0131za \u015fimdi eklemek ister misiniz?"],"Set up manually":["Elle ayarla"],"No thanks, I'll set up manually":["Hay\u0131r te\u015fekk\u00fcrler, elle ayarlayaca\u011f\u0131m"],"By agreeing to share non-sensitive {{link}}usage data{{\/link}}, you\u2019ll help us improve features and optimize the WooPayments experience. You can opt out at any time.":["Hassas olmayan {{link}}kullan\u0131m verilerini{{\/link}} payla\u015fmay\u0131 kabul ederek, \u00f6zellikleri iyile\u015ftirmemize ve WooPayments deneyimini optimize etmemize yard\u0131mc\u0131 olacaks\u0131n\u0131z. Veri payla\u015f\u0131m\u0131n\u0131 diledi\u011finiz zaman durdurabilirsiniz."],"Help us build a better WooPayments experience":["Daha iyi bir WooPayments deneyimi olu\u015fturmam\u0131za yard\u0131mc\u0131 olun"],"WordPress Dashboard":["WordPress G\u00f6sterge Paneli"],"Site Icon":["Site simgesi"],"Display options":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme se\u00e7enekleri"],"Two columns":["\u0130ki s\u00fctunlu"],"Single column":["Tek s\u00fctunlu "],"WooCommerce Home":["WooCommerce Ana Sayfas\u0131"],"Help":["Yard\u0131m"],"Download the WooCommerce app":["WooCommerce uygulamas\u0131n\u0131 indir"],"Run your store from anywhere":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 her yerden \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r\u0131n"],"Task dismissed":["G\u00f6rev kapat\u0131ld\u0131"],"Abort":["\u0130ptal"],"My business doesn't charge sales tax":["\u0130\u015fletmem sat\u0131\u015f vergisi alm\u0131yor"],"Setup Wizard":["Kurulum sihirbaz\u0131"],"Review your shipping options":["G\u00f6nderim se\u00e7eneklerini inceleyin"],"Payment Methods":["\u00d6deme Y\u00f6ntemleri"],"2 minutes":["2 dakika"],"Overview":["Genel g\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Home":["Ba\u015flang\u0131\u00e7"],"Installed marketing extensions":["Y\u00fcklenmi\u015f pazarlama uzant\u0131lar\u0131"],"By clicking \"Verify Details\", you agree to the {{link}}Terms of Service{{\/link}}":["\"Ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 Do\u011frula\"ya t\u0131klayarak {{link}}Hizmet \u015eartlar\u0131n\u0131{{\/link}} kabul etmi\u015f olursunuz."],"Verify details":["Detaylar\u0131 do\u011frulay\u0131n"],"There was an error connecting to WooPayments. Please try again or connect later in store settings.":["WooPayments ba\u011flant\u0131s\u0131 kurulurken bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen tekrar deneyin veya ma\u011faza ayarlar\u0131nda daha sonra ba\u011flan\u0131n."],"Unregistered Statuses":["Kay\u0131tl\u0131 olmayan durumlar"],"Add your bank details":["Banka detaylar\u0131n\u0131z\u0131 ekleyin"],"These details are required to receive payments via bank transfer":["Bu detaylar, banka havalesi yoluyla \u00f6deme almak i\u00e7in gereklidir"],"Direct bank transfer details added successfully":["Do\u011frudan banka havale detaylar\u0131 ba\u015far\u0131yla eklendi"],"Please enter an account number or IBAN":["L\u00fctfen bir hesap numaras\u0131 veya IBAN girin"],"There was a problem saving your payment settings":["\u00d6deme ayarlar\u0131n\u0131z kaydedilirken bir sorun olu\u015ftu"],"Mutable settings should be accessed via data store.":["De\u011fi\u015ftirilebilir ayarlara veri ma\u011fazas\u0131 arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla eri\u015filmelidir."],"Install":["Kur"],"Store Activity":["Ma\u011faza etkinli\u011fi"],"%1$s &lsaquo; %2$s &#8212; WooCommerce":["%1$s &lsaquo; %2$s &#8212; WooCommerce"],"unread activity":["okunmam\u0131\u015f etkinlik"],"Reviews to moderate":["\u0130ncelenecek yorumlar"],"You have %d review to moderate":["\u0130ncelenecek %d yorumunuz var","\u0130ncelenecek %d yorumunuz var"],"You have %d order to fulfill":["Tamamlanacak %d sipari\u015finiz var","Tamamlanacak %d sipari\u015finiz var"],"Install %s":["Y\u00fckle %s"],"Yes, count me in!":["Evet, ben de var\u0131m!"],"Get improved features and faster fixes by sharing non-sensitive data via {{link}}usage tracking{{\/link}} that shows us how WooCommerce is used. No personal data is tracked or stored.":["Bize WooCommerce'in nas\u0131l kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6steren {{link}}kullan\u0131m izleme{{\/link}} \u00f6zelli\u011fi arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla hassas olmayan verileri payla\u015farak iyile\u015ftirilmi\u015f \u00f6zellikler ve daha h\u0131zl\u0131 d\u00fczeltmeler al\u0131n. Ki\u015fisel veriler izlenmez veya saklanmaz."],"Build a better WooCommerce":["Daha iyi bir WooCommerce olu\u015fturun"],"There was a problem updating your preferences":["Tercihleriniz g\u00fcncellenirken bir sorun olu\u015ftu"],"Good news!":["\u0130yi haber!"],"By clicking \"Configure\" you're enabling tax rates and calculations. More info {{link}}here{{\/link}}.":["\"Yap\u0131land\u0131r\" \u00f6\u011fesine t\u0131klayarak vergi oranlar\u0131n\u0131 ve hesaplamalar\u0131 etkile\u015ftirirsiniz. {{link}}Burada{{\/link}} daha fazla bilgi bulabilirsiniz."],"Connect your store":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 ba\u011flay\u0131n"],"Head over to the tax rate settings screen to configure your tax rates":["Vergi oranlar\u0131n\u0131z\u0131 yap\u0131land\u0131rmak i\u00e7in vergi oran\u0131 ayarlar\u0131 ekran\u0131na gidin."],"Configure tax rates":["Vergi oranlar\u0131n\u0131 yap\u0131land\u0131r"],"Connect your store to WordPress.com to enable automated sales tax calculations":["Otomatik sat\u0131\u015f vergisi hesaplamalar\u0131n\u0131 etkinle\u015ftirmek i\u00e7in ma\u011fazan\u0131z\u0131 WordPress.com'a ba\u011flay\u0131n"],"Set up tax rates manually":["Vergi oranlar\u0131n\u0131n manuel olarak kurulmas\u0131"],"You're awesome! One less item on your to-do list \u2705":["Harika gidiyorsunuz! Yap\u0131lacaklar listenizde bir madde daha silindi \u2705"],"Connect your store to WordPress.com to enable label printing":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 WordPress.com'a ba\u011flayarak etiket yazd\u0131rmay\u0131 etkinle\u015ftirin"],"Define how much customers pay to ship to different destinations":["M\u00fc\u015fterilerin farkl\u0131 yerlere \u00fcr\u00fcn g\u00f6ndermek i\u00e7in ne kadar \u00f6deyece\u011fini tan\u0131mlay\u0131n"],"The address from which your business operates":["\u0130\u015fletmenizin faaliyet adresi"],"Set store location":["Ma\u011faza konumunu ayarlay\u0131n"],"We recommend using ShipStation to save time at the post office by printing your shipping labels at home. Try ShipStation free for 30 days. {{link}}Learn more{{\/link}}.":["ShipStation kullanarak g\u00f6nderim etiketlerinizi evde yazd\u0131rman\u0131z\u0131 \u00f6neririz, bu size posta ofisinde zaman kazand\u0131racakt\u0131r. ShipStation'\u0131 30 g\u00fcn boyunca \u00fccretsiz olarak deneyin. {{link}}Daha fazla bilgi edinin{{\/link}}."],"Enable shipping label printing":["G\u00f6nderim etiketi yazd\u0131rmay\u0131 etkinle\u015ftirin"],"Set shipping costs":["G\u00f6nderim maliyetlerini ayarlay\u0131n"],"\ud83d\udce6 Shipping is done! Don't worry, you can always change it later":[" \ud83d\udce6 G\u00f6nderim tamamland\u0131! Endi\u015felenmeyin, daha sonra istedi\u011finiz zaman de\u011fi\u015ftirebilirsiniz"],"WooCommerce Tax allows you to automate sales tax calculations":["WooCommerce Tax, sat\u0131\u015f vergisi hesaplamalar\u0131n\u0131 otomatik hale getirir"],"Post code":["Posta kodu"],"Complete task":["G\u00f6revi tamamla"],"Install & enable":["Y\u00fckle ve etkinle\u015ftir"],"Please select a country \/ region":["L\u00fctfen bir \u00fclke \/ b\u00f6lge se\u00e7iniz"],"Shipping cost":["G\u00f6nderim \u00fccreti"],"Shipping rates can not be negative numbers.":["G\u00f6nderim \u00fccretleri negatif say\u0131lar olamaz."],"There was a problem saving your store location":["Ma\u011faza konumunuz kaydedilirken bir sorun olu\u015ftu"],"Your shipping rates have been updated":["Kargo \u00fccretleriniz g\u00fcncellendi"],"I'll do it later":["Daha sonra yapaca\u011f\u0131m"],"You won't have access to this functionality until the extensions have been purchased and installed.":["Uzant\u0131lar\u0131 sat\u0131n al\u0131p y\u00fckleyene kadar bu i\u015fleve eri\u015femezsiniz."],"Dismiss this notice":["Bu bildirimi kapat"],"Select a default date range. When no range is selected, reports will be viewed by the default date range.":["Varsay\u0131lan bir tarih aral\u0131\u011f\u0131 se\u00e7in. Aral\u0131k se\u00e7ilmedi\u011finde raporlar varsay\u0131lan tarih aral\u0131\u011f\u0131na g\u00f6re g\u00f6sterilir."],"Orders with these statuses are excluded from the totals in your reports. The {{strong}}Refunded{{\/strong}} status can not be excluded.":["Bu durumlardaki sipari\u015fler, raporlar\u0131n\u0131zdaki toplamlar b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden hari\u00e7 tutulur. {{strong}}Para iadesi yap\u0131ld\u0131{{\/strong}} durumu hari\u00e7 tutulamaz."],"Exclude the %s status from reports":["%s durumunu raporlardan hari\u00e7 tut"],"Default date range:":["Varsay\u0131lan tarih aral\u0131\u011f\u0131:"],"Actionable statuses:":["\u0130\u015flem yap\u0131labilir durumlar:"],"Custom Statuses":["\u00d6zel durumlar"],"Excluded statuses:":["Hari\u00e7 tutulan durumlar:"],"Orders with these statuses require action on behalf of the store admin. These orders will show up in the Home Screen - Orders task.":["Bu durumlara sahip sipari\u015fler ma\u011faza y\u00f6neticisi ad\u0131na i\u015flem yap\u0131lmas\u0131n\u0131 gerektirir. Bu sipari\u015fler Ana Ekran - Sipari\u015fler g\u00f6revinde g\u00f6r\u00fcnecektir."],"Continue setup":["Kuruluma devam et"],"Analytics":["Analiz"],"Edit Product":["\u00dcr\u00fcn D\u00fczenle"],"Country \/ Region":["\u00dclke"],"Show less":["Daha az g\u00f6ster"],"Yes please":["Evet, l\u00fctfen"],"Retry":["Tekrar dene"],"Connect":["Ba\u011flan"],"Free shipping":["\u00dccretsiz g\u00f6nderim"],"Extensions":["Geni\u015fleme paketleri"],"Rest of the world":["D\u00fcnyan\u0131n geri kalan\u0131"],"Configure":["Ayarla"],"Buy now":["\u015eimdi sat\u0131n al"],"IBAN":["IBAN"],"BIC \/ Swift":["BIC \/ Swift"],"Enable":["\u0130zin ver"],"Bank name":["Banka ad\u0131"],"Account number":["Hesap numaras\u0131"],"Account name":["Hesap ad\u0131"],"Sort code":["S\u0131ralama kodu"],"Display":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Marketing":["Pazarlama"],"Installed payment methods are listed below and can be sorted to control their display order on the frontend.":["Y\u00fcklenen \u00f6deme y\u00f6ntemleri a\u015fa\u011f\u0131da listelenmi\u015ftir ve bunlar, \u00f6n u\u00e7taki g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme s\u0131ralar\u0131n\u0131n kontrol edilmesi i\u00e7in s\u0131ralanabilir."],"Close":["Kapat"],"Add products":["\u00dcr\u00fcnleri ekle"],"Address":["Adres","Adresler"],"Install WooCommerce Tax":["WooCommerce Tax'i y\u00fckle"],"Stock":["Stok"],"Categories":["Kategoriler"],"City":["\u0130l\u00e7e \/ Semt"],"Customers":["M\u00fc\u015fteriler"],"Update":["G\u00fcncelle"],"Download":["\u0130ndirme"],"WooCommerce Tax":["WooCommerce Tax"],"Metro Manila":["Metro Manila"],"Roma":["Roma"],"<title>Last active<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>Son aktif olunan zaman<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"<title>Registered<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>Kay\u0131tl\u0131<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"<title>Total Spend<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>Toplam Harcama<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"<title>No. of Orders<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>Sipari\u015f Say\u0131s\u0131<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"<title>Email<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>E-posta<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"<title>Username<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>Kullan\u0131c\u0131 Ad\u0131<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"<title>Country \/ Region<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>\u00dclke \/ B\u00f6lge<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"<title>Name<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>Ad<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"<title>AOV<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>AOV<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"Total spend":["Toplam harcama"],"Date registered":["Kay\u0131t tarihi"],"customer":["m\u00fc\u015fteri","m\u00fc\u015fteri"],"date\u0004Between":["Aras\u0131nda"],"date\u0004After":["Sonra"],"date\u0004Before":["\u00d6nce"],"Registered":["Kay\u0131tl\u0131"],"average order value of customer\u0004Between":["aras\u0131nda"],"average order value of customer\u0004More Than":["Daha fazla"],"average order value of customer\u0004Less Than":["Daha az"],"Search by customer name":["M\u00fc\u015fteri ad\u0131na g\u00f6re ara"],"Select a last active filter match":["Bir son etkinlik filtresi e\u015fle\u015fmesi se\u00e7"],"Remove last active filter":["Son etkinlik filtresini kald\u0131r"],"Last active":["Son etkinlik"],"Select registered date":["Kay\u0131tl\u0131 tarihi se\u00e7"],"Select a registered filter match":["Bir kay\u0131tl\u0131 filtresi e\u015fle\u015fmesi se\u00e7"],"Remove registered filter":["Kay\u0131tl\u0131 filtresini kald\u0131r"],"total spend by customer\u0004Between":["Aras\u0131nda"],"total spend by customer\u0004More Than":["Daha fazla"],"total spend by customer\u0004Less Than":["Daha az"],"number of orders\u0004Between":["Aras\u0131nda"],"number of orders\u0004More Than":["Daha fazla"],"number of orders\u0004Less Than":["Daha az"],"customer emails\u0004Excludes":["Hari\u00e7ler"],"customer emails\u0004Includes":["Dahiller"],"countries\u0004Excludes":["Hari\u00e7ler"],"countries\u0004Includes":["Dahiller"],"customer names\u0004Excludes":["Hari\u00e7ler"],"customer names\u0004Includes":["Dahiller"],"All Customers":["T\u00fcm m\u00fc\u015fteriler"],"Select an average order value filter match":["Bir ortalama sipari\u015f de\u011feri filtresi e\u015fle\u015fmesi se\u00e7"],"Remove average order value filter":["Ortalama sipari\u015f de\u011feri filtresini kald\u0131r"],"Select a total spend filter match":["Bir toplam harcama filtresi e\u015fle\u015fmesi se\u00e7"],"Remove total spend filter":["Toplam harcama filtresini kald\u0131r"],"Select an order count filter match":["Bir sipari\u015f say\u0131s\u0131 filtresi e\u015fle\u015fmesi se\u00e7"],"Remove order filter":["Sipari\u015f filtresini kald\u0131r"],"Select customer email":["M\u00fc\u015fteri e-postas\u0131 se\u00e7"],"Select a customer email filter match":["Bir m\u00fc\u015fteri e-postas\u0131 filtresi e\u015fle\u015fmesi se\u00e7"],"Remove customer email filter":["M\u00fc\u015fteri e-postas\u0131 filtresini kald\u0131r"],"Search customer email":["M\u00fc\u015fteri e-postas\u0131 ara"],"Select customer name":["M\u00fc\u015fteri ad\u0131 se\u00e7"],"Select a customer name filter match":["Bir m\u00fc\u015fteri ad\u0131 filtresi e\u015fle\u015fmesi se\u00e7"],"Remove customer name filter":["M\u00fc\u015fteri ad\u0131 filtresini kald\u0131r"],"Type to search for a customer":["Bir m\u00fc\u015fteriyi aramak i\u00e7in yaz\u0131n"],"Select country \/ region":["\u00dclke \/ b\u00f6lge se\u00e7iniz"],"Remove country \/ region filter":["\u00dclke \/ b\u00f6lge filtresini kald\u0131r"],"Select a country \/ region filter match":["Bir \u00fclke \/ b\u00f6lge filtre e\u015fle\u015fmesi se\u00e7iniz"],"No. of Orders":["Sipari\u015f say\u0131s\u0131"],"Single Customer":["Tek m\u00fc\u015fteri"],"Average lifetime spend":["Ortalama kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc harcamas\u0131"],"Average order":["Ortalama sipari\u015f","Ortalama sipari\u015fler"],"A sentence describing filters for Customers. See screen shot for context: https:\/\/cloudup.com\/cCsm3GeXJbE\u0004Customers match <select\/> filters":["M\u00fc\u015fteriler <select\/> filtre ile e\u015fle\u015fiyor"],"AOV":["AOV"],"Total Spend":["Toplam harcama"],"Postal code":["Posta kodu"],"Region":["B\u00f6lge"],"Email":["E-posta"],"Name":["\u0130sim"],"Low stock":["D\u00fc\u015f\u00fck stok"],"Indication of a low quantity\u0004Low":["D\u00fc\u015f\u00fck"],"Product \/ Variation":["\u00dcr\u00fcn\/Varyasyon"],"On backorder":["Yok sat\u0131ld\u0131"],"All Products":["T\u00fcm \u00fcr\u00fcnler"],"Filter by":["Filtrele"],"N\/A":["Yok"],"Status":["Durum"],"SKU":["Stok kodu (SKU)"],"In stock":["Stokta"],"Out of stock":["Stokta yok"],"%d taxes":["%d vergi"],"total tax":["toplam vergi"],"order tax":["sipari\u015f vergisi"],"tax code":["vergi kodu","vergi kodlar\u0131"],"shipping tax":["g\u00f6nderim vergisi"],"Tax code":["Vergi kodu"],"Rate":["Oran"],"Get free expert advice":["\u00dccretsiz uzman tavsiyesi al\u0131n"],"Need help moving your store?":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 ta\u015f\u0131ma konusunda yard\u0131ma m\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131z var?"],"Free Trial":["\u00dccretsiz deneme"],"Wish":["Wish"],"Walmart":["Walmart"],"Tell us where you run your business to help us configure currency, shipping, taxes, and more in a fully automated way.":["Para birimi, nakliye, vergiler ve daha fazlas\u0131n\u0131 tam otomatik bir \u015fekilde yap\u0131land\u0131rmam\u0131za yard\u0131mc\u0131 olmak i\u00e7in i\u015finizi nerede y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz\u00fc bize bildirin."],"There was a problem saving free features state":["\u00dccretsiz \u00f6zelliklerin durumu kaydedilirken bir sorun olu\u015ftu"],"Discard":["Vazge\u00e7"],"You're about to go to a different step. Do you want to save the changes you've made here so far?":["Farkl\u0131 bir ad\u0131ma ge\u00e7mek \u00fczeresiniz. \u015eimdiye kadar burada yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikleri kaydetmek istiyor musunuz?"],"By installing %s plugin for free you agree to our {{link}}Terms of Service{{\/link}}.":["%s eklentiyi \u00fccretsiz y\u00fckleyerek {{link}}Hizmet \u015eartlar\u0131m\u0131z\u0131{{\/link}} kabul etmi\u015f olursunuz.","%s eklentiyi \u00fccretsiz y\u00fckleyerek {{link}}Hizmet \u015eartlar\u0131m\u0131z\u0131{{\/link}} kabul etmi\u015f olursunuz."],"Please enter your email address to subscribe":["Abone olmak i\u00e7in l\u00fctfen e-posta adresinizi girin"],"How many employees do you have?":["Ka\u00e7 \u00e7al\u0131\u015fan\u0131n\u0131z var?"],"+250":["250'den fazla"],"< 10":["10'dan az."],"It's just me":["Tam da ben."],"The following extensions will be added to your site for free: WooPayments. An account is required to use this feature.":["A\u015fa\u011f\u0131daki uzant\u0131lar sitenize \u00fccretsiz olarak eklenecektir: WooPayments. Bu \u00f6zelli\u011fi kullanmak i\u00e7in bir hesap gereklidir."],"Powered by Mailchimp":["Mailchimp taraf\u0131ndan desteklenmektedir"],"Get tips, product updates and inspiration straight to your mailbox.":["\u0130pu\u00e7lar\u0131, \u00fcr\u00fcn g\u00fcncellemeleri ve ilhamlar do\u011frudan posta kutunuza gelsin."],"I'd rather not say":["En iyisi s\u00f6ylemeyeyim"],"The following plugin will be installed for free: %1$s. %2$s":["A\u015fa\u011f\u0131daki eklenti \u00fccretsiz kurulacak: %1$s. %2$s","A\u015fa\u011f\u0131daki eklentiler \u00fccretsiz kurulacak: %1$s. %2$s"],"Free features":["\u00dccretsiz \u00f6zellikler"],"Business details":["\u0130\u015fletme ayr\u0131nt\u0131lar\u0131"],"No commitment required - you can remove them at any time.":["Taahh\u00fct gerektirmez - istedi\u011finiz zaman kald\u0131rabilirsiniz."],"We recommend enhancing your store with these free extensions":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 bu \u00fccretsiz uzant\u0131larla geli\u015ftirmenizi \u00f6neririz"],"Included business features":["\u0130\u00e7erdi\u011fi i\u015f \u00f6zellikleri"],"Add recommended business features to my site":["Siteme \u00f6nerilen i\u015f \u00f6zelliklerini ekle"],"$%f per month":["Ayda %f$"],"Display monthly prices":["Ayl\u0131k fiyatlar\u0131 g\u00f6ster"],"This product type requires a paid extension.\nWe'll add this to a cart so that\nyou can purchase and install it later.":["Bu \u00fcr\u00fcn t\u00fcr\u00fc, \u00fccretli bir uzant\u0131 gerektirir.\nBunu bir sepete ekleyece\u011fiz, b\u00f6ylece\ndaha sonra sat\u0131n alabilir ve kurabilirsiniz."],"Manual setup is only recommended for\n experienced WooCommerce users or developers.":["Manuel kurulum yaln\u0131zca\n deneyimli WooCommerce kullan\u0131c\u0131lar\u0131 veya geli\u015ftiricileri i\u00e7in \u00f6nerilir."],"Billing is annual. All purchases are covered by our 30 day money back guarantee and include access to support and updates. Extensions will be added to a cart for you to purchase later.":["Faturaland\u0131rma y\u0131ll\u0131kt\u0131r. T\u00fcm sat\u0131n alma i\u015flemleri 30 g\u00fcnl\u00fck para iade garantimiz kapsam\u0131ndad\u0131r ve destek ile g\u00fcncellemelere eri\u015fimi i\u00e7erir. Uzant\u0131lar, daha sonraki sat\u0131n alma i\u015flemleriniz i\u00e7in bir sepete eklenecektir."],"Learn more about recommended free business features":["\u00d6nerilen \u00fccretsiz i\u015fletme \u00f6zellikleri hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Skip setup store details":["Ma\u011faza ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131 olu\u015fturmay\u0131 atla"],"There was a problem skipping the setup wizard":["Kurulum sihirbaz\u0131 atlan\u0131rken bir sorun olu\u015ftu"],"User accounts are required to use these features.":["Bu \u00f6zellikleri kullanmak i\u00e7in kullan\u0131c\u0131 hesaplar\u0131 gereklidir."],"What is the platform name?":["Platformun ad\u0131 nedir?"],"Squarespace":["Squarespace"],"Etsy":["Etsy"],"eBay":["eBay"],"Amazon":["Amazon"],"Industry":["Sekt\u00f6r"],"I'm setting up a store for a client":["Bir m\u00fc\u015fteri i\u00e7in ma\u011faza kuruyorum"],"What type of products will be listed?":["Ne t\u00fcr \u00fcr\u00fcnler listelenecek?"],"Please select at least one product type":["L\u00fctfen en az bir \u00fcr\u00fcn t\u00fcr\u00fc se\u00e7in"],"Choose any that apply":["Ge\u00e7erli olanlar\u0131 se\u00e7in"],"In which industry does the store operate?":["Ma\u011faza hangi sekt\u00f6rde faaliyet g\u00f6steriyor?"],"Please select at least one industry":["L\u00fctfen en az bir sekt\u00f6r se\u00e7in"],"Which platform is the store using?":["Ma\u011faza hangi platformu kullan\u0131yor?"],"What's your current annual revenue?":["Mevcut y\u0131ll\u0131k geliriniz nedir?"],"Currently selling elsewhere?":["\u015eu anda ba\u015fka bir yerde sat\u0131\u015f yap\u0131yor musunuz?"],"We'd love to know if you are just getting started or you already have a business in place.":["Bu i\u015fte yeni mi yoksa halihaz\u0131rda bir i\u015fletme sahibi mi oldu\u011funuzu \u00f6\u011frenmek istiyoruz."],"Business Details":["\u0130\u015fletme bilgileri"],"Store Details":["Ma\u011faza bilgileri"],"How many products do you plan to display?":["Ka\u00e7 tane \u00fcr\u00fcn g\u00f6stermeyi planl\u0131yorsunuz?"],"$%f per year":["Y\u0131ll\u0131k %f$"],"There was a problem saving your store details":["Ma\u011faza ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131z kaydedilirken bir sorun olu\u015ftu"],"There was a problem updating your product types":["\u00dcr\u00fcn t\u00fcrleriniz g\u00fcncellenirken bir sorun olu\u015ftu"],"There was a problem updating your industries":["Sekt\u00f6rleriniz g\u00fcncellenirken bir sorun olu\u015ftu"],"There was a problem finishing the setup wizard":["Kurulum sihirbaz\u0131 tamamlan\u0131rken bir sorun olu\u015ftu"],"Wix":["Wix"],"Magento":["Magento"],"BigCommerce":["BigCommerce"],"Shopify":["Shopify"],"Tell us about your business":["Bize biraz i\u015fletmenizden bahsedin"],"Yes, on another platform and in person at physical stores and\/or events":["Evet, ba\u015fka bir platformda ve fiziksel ma\u011fazalarda ve\/veya etkinliklerde y\u00fcz y\u00fcze"],"store product count or revenue\u0004%s+":["%s+"],"store product count or revenue range\u0004%1$s - %2$s":["%1$s - %2$s"],"Yes, in person at physical stores and\/or events":["Evet, fiziksel ma\u011fazalarda ve\/veya etkinliklerde y\u00fcz y\u00fcze"],"Yes, I own a different store powered by WooCommerce":["Evet, WooCommerce taraf\u0131ndan desteklenen farkl\u0131 bir ma\u011fazan\u0131n sahibiyim"],"Yes, on another platform":["Evet, ba\u015fka bir platformda"],"More than %s":["%s \u00fczerinde"],"%s (I'm just getting started)":["%s (yeni ba\u015fl\u0131yorum)"],"I don't have any products yet.":["Hen\u00fcz \u00fcr\u00fcn\u00fcm yok."],"Installing the following plugin: %s":["A\u015fa\u011f\u0131daki eklenti y\u00fckleniyor: %s","A\u015fa\u011f\u0131daki eklentiler y\u00fckleniyor: %s"],"This field is required":["Bu alan zorunludur"],"There was a problem updating your business details":["\u0130\u015fletme ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131z g\u00fcncellenirken bir sorun olu\u015ftu"],"Continue without installing":["Y\u00fcklemeden devam et"],"Up to %s":["%s de\u011ferine kadar"],"Invalid email address":["Ge\u00e7ersiz e-posta adresi"],"Email address":["E-posta adresi"],"Product Types":["\u00dcr\u00fcn \u00c7e\u015fitleri"],"Free":["\u00dccretsiz"],"Save changes?":["De\u011fi\u015fiklikler kaydedilsin mi?"],"Welcome to WooCommerce":["WooCommerce Eklentisine Ho\u015fgeldiniz"],"Other":["Di\u011fer"],"No":["Hay\u0131r"],"Item sold":["sat\u0131lan \u00f6\u011fe","Sat\u0131lan \u00fcr\u00fcnler"],"Single category":["Tek kategori"],"A sentence describing filters for Categories. See screen shot for context: https:\/\/cloudup.com\/cSsUY9VeCVJ\u0004Categories match <select\/> filters":["Kategoriler <select\/> filtre ile e\u015fle\u015fiyor"],"Check at least two categories below to compare":["Kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rmak i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131dan en az iki kategori i\u015faretleyin"],"categories\u0004+%d more":["+%d daha"],"%d products":["%d \u00fcr\u00fcn"],"%d categories":["%d kategori"],"Search by category name":["Kategori ad\u0131na g\u00f6re ara"],"Search for categories to compare":["Kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rmak i\u00e7in kategori ara"],"Type to search for a category":["Bir kategoriyi aramak i\u00e7in yaz\u0131n"],"Search by product name or SKU":["\u00dcr\u00fcn ad\u0131na veya SKU'ya g\u00f6re ara"],"Compare Categories":["Kategorileri kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r"],"Single Category":["Tek kategori"],"Product title":["\u00dcr\u00fcn ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"All categories":["T\u00fcm kategoriler"],"Category":["Kategori"],"Order":["Sipari\u015f"],"This email is not valid.":["E-posta adresi ge\u00e7erli de\u011fil."],"Opt-in to receive tips, discounts, and recommendations from the Woo team directly in your inbox.":["Woo ekibinden ipu\u00e7lar\u0131n\u0131, indirimleri ve \u00f6nerileri do\u011frudan gelen kutunuza almak i\u00e7in kaydolun."],"wordpress@example.com":["wordpress@example.com"],"Your email address":["E-posta adresiniz"],"Enhance your store by installing these free business features. No commitment required \u2013 you can remove them at any time.":["Bu \u00fccretsiz kurumsal \u00f6zellikleri y\u00fckleyerek ma\u011fazan\u0131z\u0131 geli\u015ftirin. Taahh\u00fct gerektirmez \u2013 istedi\u011finiz zaman kald\u0131rabilirsiniz."],"Get a boost with our free features":["\u00dccretsiz \u00f6zelliklerimizle ata\u011fa ge\u00e7in"],"Oops! We encountered a problem while installing %s. {{link}}Please try again{{\/link}}.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcz! Y\u00fckleme s\u0131ras\u0131nda bir sorunla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131k%s. {{link}}L\u00fctfen tekrar deneyin{{\/link}}."],"Shipping issues":["G\u00f6nderim sorunlar\u0131"],"Payment issues":["\u00d6deme sorunlar\u0131"],"Tax and duty obligations":["Vergi ve har\u00e7 y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fckleri"],"Setting up your store in the wrong country may lead to the following issues: ":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 yanl\u0131\u015f \u00fclkede a\u00e7man\u0131z a\u015fa\u011f\u0131daki sorunlara yol a\u00e7abilir: "],"It looks like you're located in <geolocatedCountry><\/geolocatedCountry>. Are you sure you want to create a store in <selectedCountry><\/selectedCountry>?":["G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe g\u00f6re <geolocatedCountry><\/geolocatedCountry> konumunda bulunuyorsunuz. <selectedCountry><\/selectedCountry> konumunda bir ma\u011faza olu\u015fturmak istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Where is your store located?":["Ma\u011fazan\u0131z nerede bulunuyor?"],"Select an industry":["Bir sekt\u00f6r se\u00e7in"],"Don't worry \u2014 you can always change it later!":["Endi\u015felenmeyin, daha sonra istedi\u011finiz zaman de\u011fi\u015ftirebilirsiniz!"],"Ex. My awesome store":["Harici Muhte\u015fem ma\u011fazam"],"Give your store a name":["Ma\u011fazan\u0131za bir isim verin"],"We'll use this information to help you set up payments, shipping, and taxes, as well as recommending the best theme for your store.":["Bu bilgileri \u00f6demeleri, teslimat\u0131 ve vergileri ayarlaman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olmak ve ma\u011fazan\u0131za en uygun temay\u0131 \u00f6nermek i\u00e7in kullanaca\u011f\u0131z."],"Tell us a bit about your store":["Bize biraz ma\u011fazan\u0131zdan bahsedin"],"Our favorite color is purple ":["Favori rengimiz mor "],"Did you know that Woo was founded by two South Africans and a Norwegian? Here are three alternative ways to say \u201cstore\u201d in those countries \u2013 Winkel, ivenkile, and butikk.":["Woo'nun iki G\u00fcney Afrikal\u0131 ve bir Norve\u00e7li taraf\u0131ndan kuruldu\u011funu biliyor muydunuz? Bu \u00fclkelerde \"ma\u011faza\" demenin \u00fc\u00e7 alternatif yolu: Winkel, ivenkile ve butikk."],"Woo! Let's get your features ready":["Woo! \u00d6zelliklerinizi haz\u0131rlayal\u0131m"],"Did you know that Woo powers almost 4 million stores worldwide? You\u2019re in good company.":["Woo'nun d\u00fcnya \u00e7ap\u0131nda 4 milyondan fazla ma\u011fazay\u0131 destekledi\u011fini biliyor muydunuz? Yaln\u0131z de\u011filsiniz."],"Extending your store's capabilities":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131n yetkinliklerini geni\u015fletme"],"Which industry is your client's business in?":["M\u00fc\u015fterinizin i\u015fletmesi hangi sekt\u00f6rde faaliyet g\u00f6steriyor?"],"Which industry is your business in?":["\u0130\u015fletmeniz hangi sekt\u00f6rde faaliyet g\u00f6steriyor?"],"What type of products or services do you plan to sell?":["Ne t\u00fcr \u00fcr\u00fcnleri veya hizmetleri satmay\u0131 planl\u0131yorsunuz?"],"Home, furniture and garden":["Ev, mobilya ve bah\u00e7e"],"Clothing and accessories":["Giyim ve aksesuarlar"],"The Woo team is made up of over 350 talented individuals, distributed across 30+ countries.":["Woo ekibi, 30'dan fazla \u00fclkeye da\u011f\u0131lm\u0131\u015f 350'den fazla yetenekli ki\u015fiden olu\u015fur."],"Go to my store":["Ma\u011fazama git"],"We'll use this information to help you set up payments, shipping, and taxes.":["Bu bilgileri \u00f6demeleri, teslimat\u0131 ve vergileri ayarlaman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olmak i\u00e7in kullanaca\u011f\u0131z."],"Where is your business located?":["\u0130\u015fletmenizin bulundu\u011fu yer neresi?"],"Select country\/region":["\u00dclke\/b\u00f6lge se\u00e7in"],"Which platform(s) are you currently using?":["\u015eu anda hangi platformu (platformlar\u0131) kullan\u0131yorsunuz?"],"Are you selling online?":["\u00c7evrimi\u00e7i sat\u0131\u015f yap\u0131yor musunuz?"],"Let us know where you are in your commerce journey so that we can tailor your Woo experience for you.":["Woo deneyiminizi size g\u00f6re \u00f6zelle\u015ftirebilmemiz i\u00e7in ticaret yolculu\u011funuzun neresinde oldu\u011funuzu bize bildirin."],"Which one of these best describes you?":["Bunlardan hangisi sizi en iyi \u015fekilde tan\u0131ml\u0131yor?"],"#FunWooFact: ":["#FunWooFact: "],"I agree to share my data to tailor my store setup experience and get more relevant content (WooCommerce will never rent or sell your data, and you can opt out at any time in WooCommerce settings. {{link}}Learn more about usage tracking.{{\/link}})":["Ma\u011faza kurulum deneyimimi \u00f6zelle\u015ftirmek ve daha alakal\u0131 i\u00e7erik almak i\u00e7in verilerimi payla\u015fmay\u0131 kabul ediyorum (WooCommerce, verilerinizi asla kiralamaz veya satmaz ve WooCommerce ayarlar\u0131ndan bu se\u00e7ene\u011fi istedi\u011finiz zaman devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakabilirsiniz. {{link}}Kullan\u0131m izleme hakk\u0131nda daha fazla bilgi al\u0131n{{\/link}}.)"],"Set up my store":["Ma\u011fazam\u0131 kur"],"It's great to have you here with us! We'll be guiding you through the setup process \u2013 first, answer a few questions to tailor your experience.":["Aram\u0131za kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131z i\u00e7in \u00e7ok mutluyuz! Kurulum s\u00fcreci boyunca sizi y\u00f6nlendirece\u011fiz. \u00d6ncelikle, deneyiminizi \u00f6zelle\u015ftirmemiz i\u00e7in birka\u00e7 soruya yan\u0131t vermelisiniz."],"Welcome to Woo!":["Woo'ya ho\u015f geldiniz!"],"Skip guided setup":["Rehberli kurulumu atla"],"I'm selling both online and offline":["Hem \u00e7evrimi\u00e7i hem \u00e7evrimd\u0131\u015f\u0131 sat\u0131\u015f yap\u0131yorum"],"No, I'm selling offline":["Hay\u0131r, \u00e7evrimd\u0131\u015f\u0131 sat\u0131\u015f yap\u0131yorum"],"Yes, I'm selling online":["Evet, \u00e7evrimi\u00e7i sat\u0131\u015f yap\u0131yorum"],"I'm already selling":["Zaten sat\u0131\u015f yap\u0131yorum"],"I'm just starting my business":["\u0130\u015fletmemi yeni kurdum"],"Use up and down arrow keys to navigate":["Dola\u015fmak i\u00e7in yukar\u0131 ve a\u015fa\u011f\u0131 oklar\u0131 kullan\u0131n"],"Select platforms":["Platformlar\u0131 se\u00e7in"],"WordPress":["WordPress"],"Pinterest":["Pinterest"],"Facebook Marketplace":["Facebook Marketplace"],"Ecwid":["Ecwid"],"Ebay":["Ebay"],"Big Commerce":["Big Commerce"],"Big Cartel":["Big Cartel"],"Adobe Commerce":["Adobe Commerce"],"Select an option":["Bir se\u00e7enek se\u00e7in"],"Education and learning":["E\u011fitim ve \u00f6\u011frenim"],"Google Shopping":["Google Shopping"],"Food and drink":["Yiyecek ve i\u00e7ecek"],"Electronics and computers":["Elektronik ve bilgisayar"],"Health and beauty":["Sa\u011fl\u0131k ve g\u00fczellik"],"Square":["Square"],"Installed":["Kurulu"],"Learn More":["Daha fazla bilgi"],"Skip this step":["Bu ad\u0131m\u0131 atla"],"Something went wrong while triggering this note's action.":["Bu notun i\u015flemi tetiklenirken bir hata oldu."],"Previous Alert":["\u00d6nceki uyar\u0131"],"Remind Me Later":["Daha sonra hat\u0131rlat"],"Next Month":["Gelecek ay"],"Next Week":["Gelecek hafta"],"Tomorrow":["Yar\u0131n"],"Later Today":["Daha sonra bug\u00fcn"],"{{current \/}} of {{total \/}}":["{{current \/}} \/ {{total \/}}"],"Next Alert":["Sonraki alarm"],"Display stats:":["\u0130statistikleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle:"],"Store Performance":["Ma\u011faza performans\u0131"],"Choose which analytics to display and the section name":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek analizleri ve b\u00f6l\u00fcm ad\u0131n\u0131 se\u00e7in"],"Failed to delete the variation.":["Varyasyon silinemedi."],"%s deleted.":["%s silindi"],"Deleted variations cannot be restored.":["Silinen varyasyonlar geri y\u00fcklenemez."],"If you continue, this variation with all of its information will be deleted and customers will no longer be able to purchase it.":["Devam ederseniz bu varyasyon t\u00fcm bilgileriyle birlikte silinir ve m\u00fc\u015fteriler art\u0131k bunu sat\u0131n alamaz."],"Delete %s?":["%s silinsin mi?"],"Delete variation":["Varyasyonu sil"],"New product form (Beta)":["Yeni \u00fcr\u00fcn formu (Beta)"],"We're actively working on adding more features to the product form, including the ability to add digital products, variations, and more. Watch this space!":["Dijital \u00fcr\u00fcnler, varyasyonlar ve daha fazlas\u0131n\u0131 ekleme \u00f6zelli\u011fi dahil olmak \u00fczere \u00fcr\u00fcn formuna daha fazla \u00f6zellik eklemek i\u00e7in aktif olarak \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. Bizi izlemede kal\u0131n!"],"Get your products listed and available for purchase in no time! Our modern technology ensures a reliable and streamlined experience.":["\u00dcr\u00fcnlerinizi hi\u00e7 vakit kaybetmeden listeleyin ve sat\u0131n al\u0131nmaya haz\u0131r hale getirin! Modern teknolojimiz, g\u00fcvenilir ve h\u0131zl\u0131 bir deneyim sa\u011flar."],"Lightning fast performance ":["I\u015f\u0131k h\u0131z\u0131nda performans "],"Show off what's great about your products and engage your customers with content-rich product descriptions. Add images, videos, and any other content they might need to make a purchase.":["\u00dcr\u00fcnlerinizin m\u00fckemmel y\u00f6nlerini g\u00f6sterin ve zengin i\u00e7erikli \u00fcr\u00fcn a\u00e7\u0131klamalar\u0131yla m\u00fc\u015fterilerinizin ilgisini \u00e7ekin. Sat\u0131n almaya ihtiya\u00e7 duyabilecekleri g\u00f6rselleri, videolar\u0131 ve di\u011fer i\u00e7erikleri ekleyin."],"Everything you need to create and sell your products, all in one place. From photos and descriptions to pricing and inventory, all of your product settings can be found here.":["\u00dcr\u00fcnlerinizi olu\u015fturmak ve satmak i\u00e7in ihtiyac\u0131n\u0131z olan her \u015fey tek bir yerde. Foto\u011fraf ve a\u00e7\u0131klamalardan fiyatland\u0131rma ve stoklara kadar t\u00fcm \u00fcr\u00fcn ayarlar\u0131n\u0131z burada bulunabilir."],"About the form\u2026":["Form hakk\u0131nda..."],"Thanks for the feedback \u2014 we'll put it to good use!":["Geri bildiriminiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler. \u0130yi bir \u015fekilde de\u011ferlendirece\u011fiz!"],"What do you think of the new product form?":["Yeni \u00fcr\u00fcn formu hakk\u0131nda ne d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorsunuz?"],"Tell me more":["Daha fazla bilgi ver"],"More features are on the way":["Daha fazla \u00f6zellik yolda"],"Content-rich product descriptions":["\u0130\u00e7erik bak\u0131m\u0131ndan zengin \u00fcr\u00fcn a\u00e7\u0131klamalar\u0131"],"Fresh and modern interface":["Yepyeni ve modern aray\u00fcz"],"Turn off the new product form":["Yeni \u00fcr\u00fcn formunu kapat"],"Save changes and go back to the classic product editing screen.":["De\u011fi\u015fiklikleri kaydederek klasik \u00fcr\u00fcn d\u00fczenleme ekran\u0131na d\u00f6n\u00fcn."],"Please enter no more than 500 characters.":["L\u00fctfen en fazla 500 karakter girin."],"Please enter a valid email address.":["L\u00fctfen ge\u00e7erli bir e-posta adresi girin."],"In case you want to participate in further discussion and future user research.":["Daha fazla tart\u0131\u015fmaya ve gelecekteki kullan\u0131c\u0131 ara\u015ft\u0131rmalar\u0131na kat\u0131lmak isterseniz diye."],"YOUR EMAIL ADDRESS <optional \/>":["E-POSTA ADRES\u0130N\u0130Z <optional \/>"],"(OPTIONAL)":["(\u0130STE\u011eE BA\u011eLI)"],"ADDITIONAL THOUGHTS <optional \/>":["EK D\u00dc\u015e\u00dcNCELER <optional \/>"],"Guide controls":["Rehber kontrolleri"],"Page %1$d of %2$d":["Sayfa %1$d \/ %2$d"],"Finish":["Bitir"],"Next":["\u0130leri"],"Code editor selected":["Kod d\u00fczenleyici se\u00e7ildi"],"Visual editor selected":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici se\u00e7ildi"],"This template is not revertable.":["Bu \u015fablon eski haline getirilemez."],"Template revert failed. Please reload.":["\u015eablon eski haline getirilemedi. L\u00fctfen yeniden y\u00fckleyin."],"Template reverted.":["\u015eablon eski haline getirildi."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["D\u00fczenleyici beklenmeyen bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131. L\u00fctfen yeniden y\u00fckleyin."],"An error occurred while deleting the template.":["\u015eablonu silerken hata olu\u015ftu."],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" silindi."],"The editor has encountered an unexpected error.":["D\u00fczenleyici beklenmeyen bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131."],"Copy Error":["Kopyalama hatas\u0131"],"Search Openverse":["Openverse'de Ara"],"Search audio":["Seslerde ara"],"Audio":["Ses"],"Search videos":["Videolarda ara"],"Videos":["Videolar"],"Search images":["G\u00f6rsellerde ara"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":["<a %1$s>\u0130\u015f<\/a>\/%3$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["%2$s\/ %3$s taraf\u0131ndan <a %1$s>i\u015f<\/a>"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["%2$s\/ %3$s taraf\u0131ndan \"%1$s\""],"Block Library":["Blok k\u00fct\u00fcphanesi"],"Footer":["Alt k\u0131s\u0131m"],"Publish":["Yay\u0131nla"],"Images":["G\u00f6rseller"],"Content":["\u0130\u00e7erik"],"Header":["\u00dcst k\u0131s\u0131m"],"<title>Category<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>Kategori<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"categories\u0004Excludes":["Hari\u00e7ler"],"categories\u0004Includes":["Dahiller"],"Select categories":["Kategorileri se\u00e7in"],"Remove categories filter":["Kategori filtresini kald\u0131r "],"Select a category filter match":["Bir kategori filtresi e\u015fle\u015fmesi se\u00e7"],"A sentence describing filters for Variations. See screen shot for context: https:\/\/cloudup.com\/cSsUY9VeCVJ\u0004Variations match <select\/> filters":["Varyasyonlar <select\/> filtre ile e\u015fle\u015fiyor"],"%d variations":["%d varyasyon"],"Search by variation name or SKU":["Varyasyon ad\u0131na veya SKU'ya g\u00f6re ara"],"variation sold":["sat\u0131lan varyasyon","sat\u0131lan varyasyonlar"],"net sales":["net sat\u0131\u015f"],"item sold":["sat\u0131lan \u00fcr\u00fcn","sat\u0131lan \u00fcr\u00fcn"],"(Deleted)":["(Silindi)"],"Product \/ Variation title":["\u00dcr\u00fcn\/Varyasyon ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Search categories":["Kategorileri ara"],"orders":["sipari\u015fler","sipari\u015fler"],"Percentage":["Y\u00fczde"],"%d coupons":["%d kupon"],"Fixed product":["Sabit \u00fcr\u00fcn"],"Fixed cart":["Sabit sepet"],"Created":["Olu\u015fturuldu"],"Amount discounted":["\u0130ndirim tutar\u0131"],"Expires":["S\u00fcresi doluyor"],"Coupon":["Kupon"],"Coupon code":["Kupon Kodu"],"Type":["T\u00fcr"],"Choose which leaderboards to display and other settings":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek lider tablolar\u0131n\u0131 ve di\u011fer ayarlar\u0131 se\u00e7in"],"No data recorded for the selected time period.":["Se\u00e7ilen zaman dilimi i\u00e7in kaydedilmi\u015f veri yok."],"Rows per table":["Tablo ba\u015f\u0131na sat\u0131r say\u0131s\u0131"],"Most used":["En \u00e7ok kullan\u0131lan"],"All items":["T\u00fcm \u00f6\u011feler"],"Find category":["Kategori bul"],"+ Add new category":["+ Yeni kategori ekle"],"Remove term: %s":["\u015eu terimi kald\u0131r: %s"],"Add category":["Kategori ekle"],"New category name":["Yeni kategori ad\u0131"],"Add new category":["Yeni kategori ekle"],"Parent category:":["Ebeveyn kategori:"],"Something went wrong with the importation process.":["\u0130\u00e7e aktarma s\u00fcrecinde bir sorun olu\u015ftu."],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Kaydedilmemi\u015f de\u011fi\u015fiklikleriniz var. E\u011fer devam ederseniz de\u011fi\u015fiklikler yok olacak."],"Reset defaults":["Varsay\u0131lana s\u0131f\u0131rla"],"Are you sure you want to reset all settings to default values?":["T\u00fcm ayarlar\u0131 varsay\u0131lan de\u011ferlere s\u0131f\u0131rlamak istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Your settings have been successfully saved.":["Ayarlar\u0131n\u0131z ba\u015far\u0131yla kaydedildi."],"There was an error saving your settings. Please try again.":["Ayarlar\u0131n\u0131z kaydedilirken bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen yeniden deneyin."],"Save settings":["Ayarlar\u0131 kaydet"],"Analytics settings":["Analiz ayarlar\u0131"],"Start":["Ba\u015fla"],"There was a problem stopping your current import.":["Ge\u00e7erli i\u00e7e aktar\u0131m i\u015fleminizi durduran bir sorun olu\u015ftu."],"There was a problem rebuilding your report data.":["Rapor verileriniz yeniden olu\u015fturulurken bir hata olu\u015ftu."],"There was a problem deleting your previous data.":["\u00d6nceki verileriniz silinirken bir hata olu\u015ftu."],"This tool populates historical analytics data by processing customers and orders created prior to activating WooCommerce Admin.":["Bu ara\u00e7, m\u00fc\u015fterileri ve WooCommerce Admin etkinle\u015ftirilmeden \u00f6nce olu\u015fturulan sipari\u015fleri i\u015fleyerek ge\u00e7mi\u015f analiz verilerini doldurur."],"Skip previously imported customers and orders":["Daha \u00f6nce i\u00e7e aktar\u0131lan m\u00fc\u015fterileri ve sipari\u015fleri atla"],"Historical data from %s onward imported":["%s ve sonras\u0131ndaki ge\u00e7mi\u015f veriler i\u00e7e aktar\u0131ld\u0131"],"All historical data imported":["T\u00fcm ge\u00e7mi\u015f veriler i\u00e7e aktar\u0131ld\u0131"],"Finalizing":["Sonland\u0131r\u0131l\u0131yor"],"Initializing":["Ba\u015flat\u0131l\u0131yor"],"%(progress)s of %(total)s":["%(progress)s\/%(total)s"],"Imported %(label)s":["%(label)s i\u00e7e aktar\u0131ld\u0131"],"Beginning on":["Ba\u015flang\u0131\u00e7:"],"Navigating away from this page will not affect the import.":["Bu sayfan\u0131n d\u0131\u015f\u0131nda gezinmek, i\u00e7e aktar\u0131m\u0131 etkilemez."],"Imported data will not be lost if the import is stopped.":["\u0130\u00e7e aktar\u0131m durdurulursa i\u00e7e aktar\u0131lan veriler kaybedilmez."],"Orders and Refunds":["Sipari\u015fler ve para iadeleri"],"Registered Customers":["Kay\u0131tl\u0131 m\u00fc\u015fteriler"],"Importing Orders":["Sipari\u015fler i\u00e7e aktar\u0131l\u0131yor"],"Importing Customers":["M\u00fc\u015fteriler i\u00e7e aktar\u0131l\u0131yor"],"Ready To Import":["\u0130\u00e7e aktar\u0131lmaya haz\u0131r"],"Nothing To Import":["\u0130\u00e7e aktar\u0131lacak hi\u00e7bir \u015fey yok"],"Import historical data":["Ge\u00e7mi\u015f verileri i\u00e7e aktar"],"Re-import Data":["Verileri yeniden i\u00e7e aktar"],"Delete Previously Imported Data":["Daha \u00f6nce i\u00e7e aktar\u0131lan verileri sil"],"Stop Import":["\u0130\u00e7e aktar\u0131m\u0131 durdur"],"MM\/DD\/YYYY":["MM\/DD\/YYYY"],"Status:":["Durum:"],"Discover its new features and improvements with a quick overview of what's included.":["Dahil olan \u00f6zelliklere h\u0131zl\u0131 bir genel bak\u0131\u015fla yeni \u00f6zelliklerini ve iyile\u015ftirmelerini ke\u015ffedin."],"Discover the product form's unique features with a quick overview of what's included.":["Dahil olan \u00f6zelliklere h\u0131zl\u0131 bir genel bak\u0131\u015fla \u00fcr\u00fcn formunun benzersiz \u00f6zelliklerini ke\u015ffedin."],"Welcome to the new product form!":["Yeni \u00fcr\u00fcn formuna ho\u015f geldiniz!"],"View highlights":["Vurgulamalar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Beta":["Beta"],"WooPayments FAQs":["WooPayments SSS"],"WooPayments Start Up Guide":["WooPayments Kurulum Rehberi"],"Set up Pinterest for WooCommerce":["WooCommerce i\u00e7in Pinterest'i kurun"],"Set up Creative Mail for WooCommerce":["WooCommerce i\u00e7in Creative Mail'i kurun"],"Connect Mailchimp for WooCommerce":["WooCommerce i\u00e7in Mailchimp'i ba\u011flay\u0131n"],"Set up Google Listing & Ads":["Google Listeleme ve Reklamlar'\u0131 Ayarlay\u0131n"],"Get started with Mailpoet":["Mailpoet'i kullanmaya ba\u015flay\u0131n"],"Store Setup Checklist":["Ma\u011faza Kurulumu Kontrol Listesi"],"Store Management":["Ma\u011faza Y\u00f6netimi"],"Get Support":["Destek al"],"Stats Overview":["\u0130statistiklere genel bak\u0131\u015f"],"Cash on Delivery":["Kap\u0131da \u00f6deme"],"WooCommerce Docs":["WooCommerce belgeleri"],"Klarna - Introduction":["Klarna - Tan\u0131t\u0131m"],"Square - Get started":["Square - Ba\u015flarken"],"Direct Bank Transfer (BACS)":["Banka transferi"],"Stripe Setup and Configuration":["Stripe kurulumu ve yap\u0131land\u0131rmas\u0131"],"PayPal Checkout Setup and Configuration":["PayPal Checkout kurulumu ve yap\u0131land\u0131rmas\u0131"],"Which Payment Option is Right for Me?":["Bana Uygun \u00d6deme Se\u00e7ene\u011fi Hangisi?"],"Automated Tax calculation using WooCommerce Tax":["WooCommerce Tax ile Otomatik Vergi Hesaplama"],"Setting up Taxes in WooCommerce":["WooCommerce'de Vergileri Ayarlama"],"Learn more about configuring your shipping settings":["G\u00f6nderim ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 yap\u0131land\u0131rma hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Adding and Managing Products":["\u00dcr\u00fcn ekleme ve y\u00f6netme"],"Learn more about setting up products":["\u00dcr\u00fcnleri ayarlama hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Product Shipping Classes":["\u00dcr\u00fcn g\u00f6nderim s\u0131n\u0131flar\u0131"],"WooCommerce Shipping setup and configuration":["WooCommerce Shipping kurulumu ve yap\u0131land\u0131rmas\u0131"],"Core Shipping Options":["Temel G\u00f6nderim Se\u00e7enekleri"],"Setting up Shipping Zones":["G\u00f6nderim B\u00f6lgelerini Ayarlama"],"How to choose and change a theme":["Tema se\u00e7me ve de\u011fi\u015ftirme"],"Manage Store Notice, Catalog View and Product Images":["Ma\u011faza Bildirimi, Katalog G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc ve \u00dcr\u00fcn G\u00f6rsellerini Y\u00f6netin"],"Showcase your products and tailor your shopping experience using Blocks":["Bloklar'\u0131 kullanarak \u00fcr\u00fcnlerinizi sergileyin ve al\u0131\u015fveri\u015f deneyiminizi \u00f6zelle\u015ftirin"],"Migrate products using Cart2Cart":["Cart2Cart'\u0131 kullanarak \u00fcr\u00fcnleri ta\u015f\u0131y\u0131n"],"Import products using the CSV Importer and Exporter":["CSV \u0130\u00e7e ve D\u0131\u015fa Aktarma arac\u0131n\u0131 \u00fcr\u00fcnleri kullanarak i\u00e7e aktar\u0131n"],"Eway Setup and Configuration":["Eway Kurulumu ve Yap\u0131land\u0131rmas\u0131"],"Payfast Setup and Configuration":["Payfast Kurulumu ve Yap\u0131land\u0131rmas\u0131"],"Home Screen":["Ana ekran"],"Documentation":["Dok\u00fcmantasyon"],"Install WooCommerce Shipping":["WooCommerce Shipping'i y\u00fckleyin"],"Connect your store to WordPress.com to enable WooCommerce Shipping":["WooCommerce Shipping'i etkinle\u015ftirmek i\u00e7in ma\u011fazan\u0131z\u0131 WordPress.com'a ba\u011flay\u0131n"],"Access discounted shipping rates with DHL and USPS.":["DHL ve USPS ile indirimli g\u00f6nderim fiyatlar\u0131na eri\u015fin."],"Discounted rates":["\u0130ndirimli fiyatlar"],"Pick up an order, then just pay, print, package and post.":["Bir sipari\u015f al\u0131n, ard\u0131ndan \u00f6deme yap\u0131n, yazd\u0131r\u0131n, paketleyin ve g\u00f6nderin."],"Print at home":["Evden yazd\u0131r\u0131n"],"No need to wonder where that stampbook went.":["O pul defterinin nereye gitti\u011fini merak etmeye gerek yok."],"Buy postage when you need it":["\u0130htiyac\u0131n\u0131z oldu\u011funda posta \u00fccreti sat\u0131n al\u0131n"],"IP":["IP"],"Order Number":["Sipari\u015f numaras\u0131"],"File name":["Dosya ad\u0131"],"We need your address to complete installing this product. We will redirect you to Woo.com checkout. Afterwards, you will be able to install the product.":["Bu \u00fcr\u00fcn\u00fc kurmay\u0131 tamamlamak i\u00e7in adresinize ihtiyac\u0131m\u0131z var. Sizi Woo.com \u00f6deme sayfas\u0131na y\u00f6nlendirece\u011fiz. Daha sonra \u00fcr\u00fcn\u00fc kurabileceksiniz."],"An error occurred. Please try again later.":["Bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen daha sonra tekrar deneyin."],"Activation failed. Please try again from the plugins page.":["Etkinle\u015ftirme ba\u015far\u0131s\u0131z oldu. L\u00fctfen daha sonra eklentiler sayfas\u0131ndan yeniden deneyin."],"View Docs":["Docs'u G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Extension successfully installed but we can't activate it at the moment. Please visit the plugins page to see more.":["Uzant\u0131lar ba\u015far\u0131yla y\u00fcklendi ancak \u015fu anda bunlar etkinle\u015ftirilemiyor. L\u00fctfen daha fazlas\u0131n\u0131 g\u00f6rmek i\u00e7in uzant\u0131lar sayfas\u0131n\u0131 ziyaret edin."],"Extension successfully installed. Would you like to activate it?":["Uzant\u0131 ba\u015far\u0131yla kuruldu. Bunu etkinle\u015ftirme ister misiniz?"],"Add to Store":["Ma\u011fazaya Ekleyin"],"View in Plugins":["Eklentilerde g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin"],"View docs":["Belgeleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin"],"Would you like to install this extension?":["Bu eklentiyi y\u00fcklemek ister misiniz?"],"Keep the momentum going and start setting up your extension.":["\u0130vmenizi devam ettirin ve eklentinizi kurmaya ba\u015flay\u0131n."],"In order to install a product, you need to first connect your account.":["Bir \u00fcr\u00fcn\u00fc kurmak i\u00e7in ilk olarak hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flaman\u0131z gerekir."],"Add to store":["Ma\u011fazaya ekleyin"],"You are ready to go!":["Art\u0131k haz\u0131rs\u0131n\u0131z!"],"Could not find subscription with product key %s.":["%s \u00fcr\u00fcn anahtarl\u0131 abonelik bulunamad\u0131."],"%s couldn\u2019t be installed. Please install the product manually.":["%s kurulamad\u0131. L\u00fctfen \u00fcr\u00fcn\u00fc manuel olarak y\u00fckleyin."],"Error loading subscriptions: %s":["Abonelikleri y\u00fcklerken hata olu\u015ftu: %s"],"Connect Account":["Hesap Ba\u011flay\u0131n"],"Connect your account to get updates, manage your subscriptions, and get seamless support. Once connected, your Woo.com subscriptions will appear here.":["G\u00fcncellemeler almak, aboneliklerinizi y\u00f6netmek ve kesintisiz destek almak i\u00e7in hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flay\u0131n. Ba\u011fland\u0131ktan sonra Woo.com aboneli\u011finiz burada g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"Manage your subscriptions":["Aboneliklerinizi y\u00f6netin"],"Woo.com subscriptions you haven't used yet.":["Hen\u00fcz kullanmad\u0131\u011f\u0131n\u0131z Woo.com abonelikleriniz."],"Available to use":["Kullan\u0131m i\u00e7in uygun"],"Installed on this store":["Bu ma\u011fazada kurulu"],"Woo.com extensions and themes installed on this store. To see all your subscriptions go to <a>your account<custom_icon \/><\/a> on Woo.com.":["Bu ma\u011fazada kurulu Woo.com uzant\u0131lar\u0131 ve temalar\u0131. T\u00fcm aboneliklerinizi g\u00f6rmek i\u00e7in Woo.com \u00fczerinden <a>hesab\u0131n\u0131za<custom_icon \/><\/a> gidin."],"Refresh":["Yenile"],"Refresh subscriptions":["Abonelikleri yenileyin"],"Error refreshing subscriptions: %s":["Abonelikler yenilenirken bir hata olu\u015ftu: %s"],"Subscriptions refreshed.":["Abonelikler yenilendi."],"On":["A\u00e7\u0131k"],"Never expires":["S\u00fcresi asla bitmez"],"To receive updates and support, please <renew>renew<\/renew> this subscription or use a subscription from another account by <sharing>sharing<\/sharing> or <transferring>transferring<\/transferring>.":["G\u00fcncellemeler ve destek almak i\u00e7in l\u00fctfen bu aboneli\u011fi <renew>yenileyin<\/renew> veya <sharing>payla\u015farak<\/sharing> ya da <transferring>aktararak<\/transferring> ba\u015fka bir hesaptaki aboneli\u011fi kullan\u0131n."],"To receive updates and support, please connect your subscription to this store.":["G\u00fcncellemeler ve destek almak i\u00e7in l\u00fctfen aboneli\u011finizi bu ma\u011fazaya ba\u011flay\u0131n."],"Not connected":["Ba\u011flanmad\u0131"],"To receive updates and support, please <purchase>purchase<\/purchase> a subscription or use a subscription from another account by <sharing>sharing<\/sharing> or <transferring>transferring<\/transferring>.":["G\u00fcncellemeler ve destek almak i\u00e7in l\u00fctfen bir abonelik <purchase>sat\u0131n al\u0131n<\/purchase> veya <sharing>payla\u015farak<\/sharing> ya da <transferring>aktararak<\/transferring> ba\u015fka bir hesaptaki aboneli\u011fi kullan\u0131n."],"No subscription":["Abonelik yok"],"%s icon":["%s simgesi"],"View documentation":["Belgeleri inceleyin"],"Manage in Plugins":["Eklentilerde Y\u00f6netin"],"Manage on Woo.com":["Woo.com'da Y\u00f6netin"],"Update to %s":["%s olarak g\u00fcncelleyin"],"Reload page and try again":["Sayfay\u0131 yeniden y\u00fckleyip tekrar deneyin"],"%s couldn\u2019t be updated.":["%s g\u00fcncellenemedi."],"%s updated successfully.":["%s ba\u015far\u0131yla g\u00fcncellendi."],"Version %s is available. To enable this update you need to purchase a subscription.":["%s s\u00fcr\u00fcm\u00fc mevcut. Bu g\u00fcncelle\u015ftirmeyi etkinle\u015ftirmek i\u00e7in bir abonelik sat\u0131n alman\u0131z gereklidir."],"Subscribe to update":["G\u00fcncellemek i\u00e7in abone ol"],"Version %s is available. To enable this update you need to renew your subscription.":["%s s\u00fcr\u00fcm\u00fc mevcut. Bu g\u00fcncelle\u015ftirmeyi etkinle\u015ftirmek i\u00e7in aboneli\u011finizi yenilemeniz gereklidir."],"Renew to update":["G\u00fcncellemek i\u00e7in yenile"],"Version %s is available. To enable this update you need to connect your subscription to this store.":["%s s\u00fcr\u00fcm\u00fc mevcut. Bu g\u00fcncelle\u015ftirmeyi etkinle\u015ftirmek i\u00e7in aboneli\u011finizi bu ma\u011fazaya ba\u011flaman\u0131z gereklidir."],"Connect to update":["G\u00fcncellemek i\u00e7in ba\u011fla"],"%s couldn\u2019t be installed.":["%s kurulamad\u0131."],"%s successfully installed.":["%s ba\u015far\u0131yla kuruldu."],"%s could not be activated. Please activate it manually.":["%s etkinle\u015ftirilemedi. L\u00fctfen manuel olarak etkinle\u015ftirin."],"%s couldn\u2019t be connected.":["%s ba\u011flanamad\u0131."],"%s successfully connected.":["%s ba\u015far\u0131yla ba\u011fland\u0131."],"No extensions or themes installed. <a>Browse the Marketplace<\/a>":["Hi\u00e7bir uzant\u0131 veya tema kurulmad\u0131. <a>Pazar Yeri'ne g\u00f6zat<\/a>"],"Loading your subscriptions":["Abonelikleriniz y\u00fckleniyor"],"Auto-renew":["Otomatik yenile"],"Expiry\/Renewal date":["Son Kullanma\/Yenileme tarihi"],"No extensions or themes found\u2026":["Hi\u00e7bir uzant\u0131 veya tema bulunamad\u0131\u2026"],"Try searching again using a different term, or take a look at our recommendations below.":["Farkl\u0131 bir terim kullanarak yeniden aramay\u0131 deneyin veya a\u015fa\u011f\u0131da \u00f6nerilerimize g\u00f6z at\u0131n."],"Please reload and try again":["L\u00fctfen yeniden y\u00fckleyip tekrar deneyin"],"My subscriptions":["Aboneliklerim"],"Woo.com account":["Woo.com hesab\u0131"],"Subscribe":["Abone ol"],"View all":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"0 %s found":["0 %s bulundu"],"theme":["tema"],"themes":["tema"],"extension":["eklenti"],"extensions":["eklenti"],"Most popular extensions":["En pop\u00fcler eklentiler"],"Our favorite themes":["Favori temalar\u0131m\u0131z"],"Search for extensions and themes":["Eklentileri ve temalar\u0131 ara"],"Themes":["Temalar"],"Search results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131"],"Try again":["Tekrar dene"],"Additional thoughts":["Ek d\u00fc\u015f\u00fcnceler"],"The Extensions screen\u2019s functionality meets my needs":["Eklentiler ekran\u0131n\u0131n i\u015flevselli\u011fi ihtiya\u00e7lar\u0131m\u0131 kar\u015f\u0131l\u0131yor"],"It was easy to find an extension":["Bir eklenti bulmak kolayd\u0131"],"Your feedback will help us create a better experience for people like you! Please tell us to what extent you agree or disagree with the statements below.":["Geri bildiriminiz, sizin gibi ki\u015filer i\u00e7in daha iyi bir deneyim olu\u015fturmam\u0131za yard\u0131mc\u0131 olacakt\u0131r! L\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131daki ifadelere ne \u00f6l\u00e7\u00fcde kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 veya kat\u0131lmad\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 bize bildirin."],"How easy was it to find an extension?":["Bir eklenti bulmak ne kadar kolayd\u0131?"],"How easy is it to find an extension?":["Bir eklenti bulmak ne kadar kolay?"],"Strongly agree":["Kesinlikle kat\u0131l\u0131yorum"],"Woo Marketplace":["Woo Pazar Yeri"],"Everything in the Marketplace has been built by our own team or by our trusted partners, so you can be sure of its quality.":["Pazar Yerindeki her \u015fey kendi ekibimiz veya g\u00fcvenilir ortaklar\u0131m\u0131z taraf\u0131ndan olu\u015fturuldu\u011fundan kaliteli olduklar\u0131ndan emin olabilirsiniz."],"With detailed documentation and a global support team, help is always available if you need it.":["Ayr\u0131nt\u0131l\u0131 belgeler ve k\u00fcresel destek ekibimizle ihtiyac\u0131n\u0131z oldu\u011funda yard\u0131m her zaman yan\u0131n\u0131zdad\u0131r."],"If you change your mind within 30 days of your purchase, we'll give you a full refund \u2014 hassle-free.":["Sat\u0131n al\u0131m\u0131n\u0131zdan sonraki 30 g\u00fcn i\u00e7inde fikrinizi de\u011fi\u015ftirirseniz sorunsuz \u015fekilde tam iade al\u0131rs\u0131n\u0131z."],"Hundreds of vetted products and services. Unlimited potential.":["Y\u00fczlerce onaylanm\u0131\u015f \u00fcr\u00fcn ve hizmet. S\u0131n\u0131rs\u0131z potansiyel."],"<a>Products<\/a> you can trust":["G\u00fcvenebilece\u011finiz <a>\u00fcr\u00fcnler<\/a>"],"<a>Get help<\/a> when you need it":["\u0130htiyac\u0131n\u0131z oldu\u011funda <a>yard\u0131m al\u0131n<\/a>"],"30-day <a>money-back guarantee<\/a>":["30 g\u00fcnl\u00fck <a>para iade garantisi<\/a>"],"More":["Daha Fazla"],"Toggle category dropdown":["Kategori a\u00e7\u0131l\u0131r men\u00fcs\u00fcn\u00fc a\u00e7\/kapat"]," annually":[" y\u0131ll\u0131k"],"Free download":["\u00dccretsiz indir"],"By ":["G\u00f6nderen: "],"Manage your subscriptions, get updates and support for your extensions and themes.":["Aboneliklerinizi y\u00f6netin, eklentilerinizle temalar\u0131n\u0131z i\u00e7in g\u00fcncellemeler ve destek al\u0131n."],"Connect account":["Hesap ba\u011flay\u0131n"],"User options":["Kullan\u0131c\u0131 se\u00e7enekleri"],"Not Connected":["Ba\u011fl\u0131 de\u011fil"],"Connected":["Ba\u011fl\u0131"],"Keep connected":["Ba\u011fl\u0131 tutun"],"Disconnect account":["Hesab\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kes"],"Keep your your account connected to manage your subscriptions, get updates and support for your extensions and themes.":["Aboneliklerinizi y\u00f6netmek, eklentilerinizle temalar\u0131n\u0131z i\u00e7in g\u00fcncellemeler ve destek almak i\u00e7in hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011fl\u0131 tutun."],"Off":["Kapal\u0131"],"Agree":["Kabul Et"],"Strongly disagree":["Asla kat\u0131lm\u0131yorum"],"Disagree":["Kat\u0131lm\u0131yorum"],"Updating":["G\u00fcncelleniyr"],"Are you sure?":["Emin misiniz?"],"All Categories":["T\u00fcm Kategoriler"],"Browse":["G\u00f6z at"],"Expired":["S\u00fcresi doldu"],"Renew":["Yenile"],"Discover":["Ke\u015ffedin"],"Version":["S\u00fcr\u00fcm"],"Actions":["Eylemler"],"Recommended payment providers":["\u00d6nerilen \u00f6deme sa\u011flay\u0131c\u0131lar\u0131"],"Discover other payment providers":["Di\u011fer \u00f6deme sa\u011flay\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131 ke\u015ffedin"],"There was a problem hiding the \"Additional ways to get paid\" card.":["\"\u00d6deme alman\u0131n di\u011fer yollar\u0131\" kart\u0131 gizlenirken bir sorun olu\u015ftu."],"We recommend adding one of the following payment extensions to your store. The extension will be installed and activated for you when you click \"Get started\".":["Ma\u011fazan\u0131za a\u015fa\u011f\u0131daki \u00f6deme uzant\u0131lar\u0131ndan birini eklemenizi \u00f6neririz. \"Ba\u015fla\"ya t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda uzant\u0131 sizin i\u00e7in y\u00fcklenir ve etkinle\u015ftirilir."],"Follow the instructions in the app to sign in.":["Oturum a\u00e7mak i\u00e7in uygulamadaki talimatlar\u0131 izleyin."],"Scan the QR code below and enter the wp-admin password in the app.":["A\u015fa\u011f\u0131daki QR kodunu tarat\u0131n ve uygulamada wp-admin \u015fifresini girin."],"App installed":["Uygulama y\u00fcklendi"],"App is installed":["Uygulama y\u00fcklendi"],"Install the mobile app":["Mobil uygulamay\u0131 y\u00fckle"],"Any troubles signing in? Check out the {{link}}FAQ{{\/link}}.":["Oturum a\u00e7arken sorun mu ya\u015f\u0131yorsunuz? {{link}}SSS{{\/link}} b\u00f6l\u00fcm\u00fcne g\u00f6z at\u0131n."],"The app version needs to be 15.7 or above to sign in with this link.":["Bu ba\u011flant\u0131yla oturum a\u00e7abilmek i\u00e7in uygulama s\u00fcr\u00fcm\u00fc 15.7 veya \u00fcst\u00fc olmal\u0131d\u0131r."],"Scan the code below to download or upgrade the app, or visit woo.com\/mobile from your mobile device.":["Uygulamay\u0131 indirmek veya y\u00fckseltmek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki kodu tarat\u0131n veya mobil cihaz\u0131n\u0131zdan woo.com\/mobile adresini ziyaret edin."],"Omnichannel for WooCommerce":["WooCommerce i\u00e7in Omnichannel"],"We couldn't send the link. Try again in a few seconds.":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 g\u00f6nderemedik. Birka\u00e7 saniye sonra tekrar deneyin."],"Get the WooCommerce app":["WooCommerce uygulamas\u0131n\u0131 edinin"],"Sorry, your account doesn't have sufficient permission.":["Maalesef hesab\u0131n\u0131z yeterli izne sahip de\u011fil."],"Run your store from anywhere in two easy steps.":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 iki kolay ad\u0131mda istedi\u011finiz yerden i\u015fletin."],"The WooCommerce Mobile App is available on iOS and Android":["WooCommerce Mobil Uygulamas\u0131, iOS ve Android'de kullan\u0131labilir"],"Manage orders and track sales in real-time with the free mobile app":["\u00dccretsiz mobil uygulama ile sipari\u015fleri y\u00f6netin ve sat\u0131\u015flar\u0131 ger\u00e7ek zamanl\u0131 olarak takip edin"],"send another link":["ba\u015fka bir ba\u011flant\u0131 g\u00f6nder"],"DIDN\u2019T GET IT?":["ALMADINIZ MI?"],"We just sent you the magic link. Open it on your mobile device and follow the instructions.":["Size sihirli ba\u011flant\u0131y\u0131 g\u00f6nderdik. Mobil cihaz\u0131n\u0131zda a\u00e7\u0131n ve talimatlar\u0131 izleyin."],"Check your email!":["E-postan\u0131z\u0131 kontrol edin!"],"\u2728\ufe0f Send the sign-in link":["\u2728\ufe0f Oturum a\u00e7ma ba\u011flant\u0131s\u0131 g\u00f6nder"],"We\u2019ll send a magic link to %s. Open it on your smartphone or tablet to sign into your store instantly.":["%s adresine sihirli bir ba\u011flant\u0131 g\u00f6nderece\u011fiz. Ma\u011fazan\u0131zda an\u0131nda oturum a\u00e7mak i\u00e7in ak\u0131ll\u0131 telefonunuzda veya tabletinizde a\u00e7\u0131n."],"Sign into the app":["Uygulamaya giri\u015f yap\u0131n"],"Screen captures of the WooCommerce mobile app":["WooCommerce mobil uygulamas\u0131n\u0131n ekran g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri"],"Check your spam\/junk email folder or {{ sendAnotherLink \/}}.":["\u0130stenmeyen\/\u00f6nemsiz e-posta klas\u00f6r\u00fcn\u00fcz\u00fc kontrol edin veya {{ sendAnotherLink \/}}."],"TikTok for WooCommerce":["WooCommerce i\u00e7in TikTok"],"Pinterest for WooCommerce":["WooCommerce i\u00e7in Pinterest"],"Google Listings and Ads":["Google Listings ve Ads"],"Monitor your stats to improve performance, increase sales, and track your progress toward revenue goals. The more you know, the better you can serve your customers and grow your store.":["Performans\u0131 iyile\u015ftirmek, sat\u0131\u015flar\u0131 art\u0131rmak ve gelir hedeflerine y\u00f6nelik ilerleme durumunuzu takip etmek i\u00e7in istatistiklerinizi izleyin. Ne kadar \u00e7ok \u015fey bilirseniz, m\u00fc\u015fterilerinize o kadar iyi hizmet verebilir ve ma\u011fazan\u0131z\u0131 o kadar b\u00fcy\u00fctebilirsiniz."],"Mercado Pago payments for WooCommerce":["WooCommerce i\u00e7in Mercado Pago \u00f6demeleri"],"MailPoet":["MailPoet"],"They'll appear in the top level of the navigation for quick access":["H\u0131zl\u0131 eri\u015fim i\u00e7in gezinmenin en \u00fcst d\u00fczeyinde g\u00f6r\u00fcn\u00fcrler"],"Easily find and favorite your extensions":["Uzant\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 kolayca bulun ve favorilere ekleyin"],"Give your attention to key areas of WooCommerce with little distraction":["Dikkatinizi da\u011f\u0131tmadan WooCommerce'in temel alanlar\u0131na odaklan\u0131n"],"Focus on managing your store":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 y\u00f6netmeye odaklan\u0131n"],"All of your store management features in one place":["Ma\u011faza y\u00f6netimiyle ilgili t\u00fcm \u00f6zellikleriniz tek bir yerde"],"A new navigation for WooCommerce":["WooCommerce i\u00e7in yeni bir gezinme"],"Verified owner":["Do\u011frulanm\u0131\u015f kullan\u0131c\u0131"],"We've designed your navigation and home screen to help you focus on the things that matter most in managing your online store. {{link}}Learn more{{\/link}} about these changes \u2013 or explore on your own.":["Navigasyonunuzu ve ana ekran\u0131n\u0131z\u0131, \u00e7evrimi\u00e7i ma\u011fazan\u0131z\u0131 y\u00f6netirken en \u00f6nemli \u015feylere odaklanman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olacak \u015fekilde tasarlad\u0131k. Bu de\u011fi\u015fiklikler hakk\u0131nda {{link}}daha fazla bilgi edinin{{\/link}} veya kendi ba\u015f\u0131n\u0131za ke\u015ffedin."],"{{authorLink}}%1$s{{\/authorLink}}{{verifiedCustomerIcon\/}} reviewed {{productLink}}%2$s{{\/productLink}}":["{{authorLink}}%1$s{{\/authorLink}}{{verifiedCustomerIcon\/}} incelendi {{productLink}}%2$s{{\/productLink}}"],"Welcome to your new store management experience":["Yeni ma\u011faza y\u00f6netimi deneyiminize ho\u015f geldiniz"],"Last ordered %s":["Son sipari\u015f %s"],"Mark as spam":["\u0130stenmeyen olarak i\u015faretle"],"Manage all reviews":["T\u00fcm de\u011ferlendirmeleri y\u00f6netin"],"Review successfully updated.":["De\u011ferlendirme ba\u015far\u0131yla g\u00fcncellendi."],"Review could not be deleted.":["De\u011ferlendirme silinemedi."],"Review could not be updated.":["De\u011ferlendirme g\u00fcncellenemedi."],"Review successfully deleted.":["De\u011ferlendirme ba\u015far\u0131yla silindi."],"Razorpay":["Razorpay"],"To do's, tips, and insights for your business":["\u0130\u015fletmeniz i\u00e7in yapman\u0131z gerekenler, ipu\u00e7lar\u0131 ve yararl\u0131 bilgiler"],"Your store today":["Bug\u00fcn ma\u011fazan\u0131z"],"Marketing & Merchandising":["Pazarlama ve Ma\u011fazac\u0131l\u0131k"],"{{orderLink}}Order #%(orderNumber)s{{\/orderLink}} %(customerString)s":["{{orderLink}}Sipari\u015f no.%(orderNumber)s{{\/orderLink}} %(customerString)s"],"You\u2019ve fulfilled all your orders":["T\u00fcm sipari\u015flerinizi yerine getirdiniz"],"Creative Mail for WooCommerce":["WooCommerce i\u00e7in Creative Mail"],"Let's go":["Haydi ba\u015flayal\u0131m"],"Check your inbox for helpful growth tips tailored to your store and notifications about key traffic and sales milestones. We look forward to celebrating them with you!":["Ma\u011fazan\u0131za uyarlanm\u0131\u015f faydal\u0131 b\u00fcy\u00fcme ipu\u00e7lar\u0131 ile \u00f6nemli trafik ve sat\u0131\u015f bilgileri hakk\u0131nda bildirimler i\u00e7in gelen kutunuzu kontrol edin. Bunlar\u0131 sizinle birlikte kutlamay\u0131 d\u00f6rt g\u00f6zle bekliyoruz."],"Here's where you\u2019ll find setup suggestions, tips and tools, and key data on your store\u2019s performance and earnings \u2014 all the basics for store management and growth.":["Buras\u0131 kurulum \u00f6nerilerini, ipu\u00e7lar\u0131n\u0131, ara\u00e7lar\u0131 ve ma\u011fazan\u0131z\u0131n performans\u0131 ile kazanc\u0131na ili\u015fkin temel verileri, yani ma\u011faza y\u00f6netimi ve b\u00fcy\u00fcmeyle ilgili t\u00fcm temel bilgileri bulaca\u011f\u0131n\u0131z yerdir."],"Good data leads to smart business decisions":["Do\u011fru veriler i\u015f kararlar\u0131n\u0131n ak\u0131ll\u0131ca al\u0131nmas\u0131n\u0131 sa\u011flar"],"A personalized inbox full of relevant advice":["Alakal\u0131 tavsiyelerle dolu ki\u015fiselle\u015ftirilmi\u015f bir gelen kutusu"],"Welcome to your WooCommerce store\u2019s online HQ!":["WooCommerce ma\u011fazan\u0131z\u0131n y\u00f6netim merkezine ho\u015f geldiniz!"],"WooCommerce Shipping & Tax":["WooCommerce G\u00f6nderim ve Vergi"],"Keep an eye on your views and visitors metrics with Jetpack. Requires Jetpack plugin and a WordPress.com account.":["Jetpack ile g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme say\u0131lar\u0131n\u0131za ve ziyaret\u00e7i \u00f6l\u00e7\u00fcmlerinize g\u00f6z at\u0131n. Jetpack eklentisi ve bir WordPress.com hesab\u0131 gerektirir."],"Store management":["Ma\u011faza y\u00f6netimi"],"View my store":["Ma\u011fazam\u0131 g\u00f6ster"],"Get Jetpack":["Jetpack'i edinin"],"Activate Jetpack":["Jetpack'i etkinle\u015ftir"],"Connect Jetpack":["Jetpack'e ba\u011flan"],"Get traffic stats with Jetpack":["Jetpack ile trafik istatistiklerini al\u0131n"],"Week to date":["Haftadan tarihe"],"Month to date":["Aydan tarihe"],"View detailed stats":["Ayr\u0131nt\u0131l\u0131 istatistikleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Store details":["Ma\u011faza detaylar\u0131"],"Stats overview":["\u0130statistiklere genel bak\u0131\u015f"],"WooCommerce PayPal":["WooCommerce PayPal"],"WooCommerce Stripe":["WooCommerce Stripe"],"WooCommerce Payfast":["WooCommerce Payfast"],"Update stock":["Sto\u011fu g\u00fcncelle"],"There was an error getting your reviews. Please try again.":["Yorumlar\u0131n\u0131z al\u0131n\u0131rken bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen yeniden deneyin."],"There was an error getting your low stock products. Please try again.":["D\u00fc\u015f\u00fck stoklu \u00fcr\u00fcnleriniz al\u0131n\u0131rken bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen yeniden deneyin."],"%d in stock":["Stokta %d"],"There was an error getting your orders. Please try again.":["Sipari\u015fleriniz al\u0131n\u0131rken bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen yeniden deneyin."],"You currently don't have any actionable statuses. To display orders here, select orders that require further review in settings.":["\u015eu anda i\u015flem yap\u0131labilir bir durumunuz yok. Sipari\u015fleri burada g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek i\u00e7in daha ayr\u0131nt\u0131l\u0131 incelenmesi gereken sipari\u015fleri ayarlar b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde se\u00e7in."],"Manage all orders":["T\u00fcm sipari\u015fleri y\u00f6net"],"%s stock could not be updated":["%s sto\u011fu g\u00fcncellenemedi "],"%s stock updated":["%s sto\u011fu g\u00fcncellendi "],"WooCommerce ShipStation Gateway":["WooCommerce ShipStation a\u011f ge\u00e7idi"],"Personalize my store":["Ma\u011fazam\u0131 ki\u015fiselle\u015ftir"],"in stock":["stokta"],"Choose which values to display":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek de\u011ferleri se\u00e7in"],"Today":["Bug\u00fcn"],"Facebook for WooCommerce":["WooCommerce i\u00e7in Facebook"],"Mailchimp for WooCommerce":["WooCommerce i\u00e7in Mailchimp"],"Klarna Checkout for WooCommerce":["WooCommerce i\u00e7in Klarna \u00f6deme"],"Klarna Payments for WooCommerce":["WooCommerce i\u00e7in Klarna \u00f6deme"],"Jetpack":["Jetpack"],"Approve":["Onayla"],"%d product":["%d \u00fcr\u00fcn","%d \u00fcr\u00fcn"],"Tax":["Vergi"],"Payments":["\u00d6demeler"],"Reviews":["De\u011ferlendirmeler"],"Orders are now reported based on the payment dates \u2705":["Sipari\u015fler art\u0131k \u00f6deme tarihlerine g\u00f6re bildiriliyor \u2705"]," Customer":[" M\u00fc\u015fteri"," M\u00fc\u015fteriler"],"Product(s)":["\u00dcr\u00fcnler"],"%1$s\u00d7 %2$s":["%1$s\u00d7 %2$s"],"Coupon(s)":["Kupon(lar)"],"Customer":["M\u00fc\u015fteri"],"Or add your products from scratch":["Veya \u00fcr\u00fcnlerinizi s\u0131f\u0131rdan ekleyin"],"FROM A CSV FILE":["B\u0130R CSV DOSYASINDAN"],"Import all products at once by uploading a CSV file.":["Bir CSV dosyas\u0131 y\u00fckleyerek t\u00fcm \u00fcr\u00fcnleri tek seferde i\u00e7e aktar\u0131n."],"Import your products":["\u00dcr\u00fcnlerinizi i\u00e7e aktar\u0131n"],"Check at least two items below to compare":["Kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rmak i\u00e7in en az iki \u00f6\u011fe i\u015faretle"],"There was a problem exporting your %s Report. Please try again.":["%s raporunuz d\u0131\u015fa aktar\u0131l\u0131rken bir sorun olu\u015ftu. L\u00fctfen yeniden deneyin."],"Your %s Report will be emailed to you.":["%s raporunuz size e-postayla g\u00f6nderilecek."],"Search by item name":["\u00dcr\u00fcn ad\u0131na g\u00f6re ara"],"Select All":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc Se\u00e7"]}}}